[Oh 我既寶貝]皇家馬德里球迷吹水區(107)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 4月賽程

西甲
01/04 00:30 拉斯彭馬斯 對 皇家馬德里

歐聯
04/04 02:45 祖雲達斯 對 皇家馬德里

西甲
08/04 22:15 皇家馬德里 對 馬德里體育會

歐聯
12/04 02:45 皇家馬德里 對 祖雲達斯
西甲
16/04 02:45 馬拉加 對 皇家馬德里

19/04 03:30 皇家馬德里 對 畢爾包

29/04 --:-- 皇家馬德里 對 雷加利斯

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

抵啦98

我屌你老母

我皇班西班牙球員係咪上緊位了

Lm

和解ok？

oh

我伊

佩狗要籌錢啦 有得j好j

邊個再串鳩白 我屌佢女友

~( ~( ~( ~(

世清勇武

師兄又串世清

都賴賓施馬！帶皇馬B隊踢阿根廷U20 慘被1-6羞辱

據《馬卡報》報導，阿根廷U20青年隊和皇馬B隊進行了一場熱身賽，包括賓施馬在內的5名皇馬一線隊成員參加了今場比賽，皇馬B隊最終以6-1的比數擊敗了阿根廷U20青年隊。

由於沒有國家隊比賽任務，賓施馬在此次國際比賽日一直在皇馬基地進行訓練，和他一同作伴的還有特奧、馬高斯-洛蘭迪和卡斯拿，提前返回球會的莫迪歷也參加了這場比賽，這五名皇馬一線隊成員和皇馬B隊球員一道出戰了同阿根廷U20青年隊的比賽。

最終，賓施馬在比賽中策劃四球，幫助皇馬B隊6-1戰勝了阿根廷U20青年隊，巧合的是，在今天淩晨進行的友誼賽中，阿根廷成年隊以同樣的比數負於了西班牙隊。

特訓！施丹向賓施馬提要求：請為我多射門

根據《馬卡報》的消息，利用國家隊比賽日，施丹對賓施馬進行了技術和心理層面的特訓。

賓施馬是皇馬陣中受到最多批評的球員之一，但他仍然是施丹賽季衝刺階段所倚仗的關鍵球員。在這個國家隊比賽日，施丹對賓施馬進行了技術層面和心理層面的特訓，無緣國家隊對於賓施馬的心理還是造成了一些影響。

在這個國家隊比賽日，皇馬24名一線隊球員有20人進入國字號球隊，剩下的4人為特奧、馬高斯-洛蘭迪、卡斯拿和賓施馬。

施丹知道賓施馬飽受批評是因為入球太少，法國中鋒今季僅僅攻入4球，施丹希望賓施馬能找到射門感覺，因此施丹在週五的訓練中要求賓施馬多射門，他希望賓施馬能夠更加直接。

毫無疑問，施丹希望賓施馬能夠找回狀態，儘管法國中鋒今季貢獻了球隊第二多的助攻，但這遠遠不夠，4粒入球對於他來說太少了，尤其考慮到他的鋒線搭檔C.朗拿度已經攻入37球。

（肆客足球）

覓膠係咪想皇區上下請你飲cola

伊斯高一番話疑對施丹不滿：在皇馬我沒有信心

西班牙6比1大勝阿根廷，比賽中上演帽子戲法的伊斯高賽後成為西班牙媒體封面的主角。在球會不稱心的他，在國家隊卻猶如處於天堂。賽後伊斯高的一番話話語中表達了對施丹的些許不滿。

國家隊比賽日對伊斯高來說十分有利。在世界盃前，伊斯高到國家隊就等於接受心理治療。穿上紅色波衫，伊斯高能獲得他在皇馬很難獲得的主角地位。

在最近一段時間，伊斯高在皇馬失去了重量等級，雖然他在主場對大巴黎的比賽中正選，卻飽受批評。如今阿辛斯奧和盧卡斯-華斯基斯已經勝過了他，前兩位有望在對祖雲達斯的比賽中獲得一個正選位置。

伊斯高賽後接受採訪時表示：「是的，我非常滿意，我在球會沒有主角地位，上場時間也沒有延續性，是國家隊的比賽給了我生命。我在這裡能獲得主教練的信任，我對未來的工作充滿憧憬，我要提高，我想要證明，我是一個好球員。」

伊斯高感謝了西班牙隊主教練盧比迪古：「他給了我上場時間、比賽機會，展示了對我的信心，在皇馬我未能獲得球員需要的信心。或許問題在於我，我未能在與優秀球員的競爭中佔據優勢。但我想要向主教練證明，球隊可以用我。」

在皇馬面臨的種種疑問，在伊斯高為西班牙隊效力時卻不存在。包括他處於最糟糕階段時，盧比迪古也給伊斯高正選的位置。事實上盧比迪古要對外界顯示，對他來說，伊斯高不但是正選，還是球隊的領袖。

對於伊斯高在球會未能獲得主教練信任的說法，拉莫斯表達了不同觀點。皇馬隊長表示：「我不知道他是不是表達錯了，我沒親耳聽到他說的話，但伊斯高是一位非常出色的球員，無論是施丹還是盧比迪古都非常信任他。對我來說，他在皇馬和西班牙隊都非常重要。」

對於伊斯高在球會和西班牙隊的不同表現，拉莫斯指出：「我們在國家隊和球會是不同的球員，有很多的細節讓你有變化，足球的踢法也不一樣。」

拉莫斯最後說：「我希望他能享受足球，享受生命，他是成年人，可以做出最適合自己的決定。」

自己官宣！拿祖費南迪斯：我與皇馬完成續約

西班牙國腳拿祖費南迪斯在接受入球網的採訪時表示：「我與皇馬的續約基本上已經完成。」

「恩尼斯達的未來他自己會說的，基於我們看見的情況，現在說他已經來到職業生涯尾聲就好像是假話。我希望他永遠不退役。」

西班牙國家隊
「我之前有兩個夢想，一個是在皇馬踢球，一個是在西班牙國家隊踢球，今年是去年的延續，也許是我獲得最多出場時間以及最多信心的時刻…」

從沒有遭遇嚴重傷病
「我有遇到過傷病，但是你在心理層面上要堅強，要懂得戰勝它。我不喜歡缺席任何訓練，最重要的就是別遭遇嚴重傷病。除此之外，因為糖尿病的問題，我也非常照顧自己。」

感覺自己是重要球員
「我是否感覺自己是正選球員？也許是吧，我感覺自己是重要球員，這麼說更好。數據擺在那兒呢。」

2016年本可能離開
「有的時候你會因為沒球踢而著急，你會考慮其他的事情，但是我的目標一直都是待在皇馬，我認為自己做出了最好的選擇。我認為我不會改變自己之前經歷的任何事情。」

在皇馬退役
「那將是我的夢想，但是足球世界會發生很多情況。我有一份長合約，我希望能夠履行它。」

續約
「現在這事還在談，但是基本上已經完成了，因為在這方面是不會有任何問題的。」

作為皇馬的後場打雜，每當皇馬後防出現傷員或停賽，總是拿祖費南迪斯補上，拿祖費南迪斯今季已為球隊出戰36場比賽，總共2949分鐘，攻入4球。

皇馬新援：觀看尼馬踢球提高自己 成就自己偉業

身為巴西球壇的未來，皇馬小將威尼修斯自然經常拿來跟尼馬比較，不過對威尼修斯本人而言，他更專注足球本身，而不是與尼馬進行對比。

他說：「我不關注那些比較，但是我一直都追隨尼馬。現在，我跟他聯繫更加密切，當我觀看他比賽，我嘗試從中得到學習，提高自己。我不想成為另一名尼馬，我希望創造自己的職業生涯，向每一名巴西人傳遞快樂。」

威尼修斯當前專注於法林明高踢球，他說：「我現在的夢想是贏得南美自由盃冠軍以及巴西聯賽冠軍，至少為法林明高贏得其中一個冠軍。」

去年5月，皇馬官方宣佈以4500萬歐元的轉會費，簽下了威尼修斯。

拿祖真皇

陰公
要落B隊恰細路拎信心

皇馬列出清洗名單：1億賣巴爾 西班牙金童在列

今季的皇馬西甲奪冠無望，西班牙盃上早已被淘汰，歐冠盃成為了拯救賽季的最後機會。而據西班牙《阿斯報》報導，皇馬高層也已經開始規劃新賽季，球隊預計要引進一名邊後衛、一名防守中場、一名邊路進攻球員以及一位9號中鋒，但與此同時，皇馬也打算賣掉兩三位能賣出好價格的球員。在清洗層面，皇馬的手筆也是非常奢華的。

皇馬去年夏天引進的年輕球員未能發揮太大作用，球會將會將他們外租或者帶回購條款出售，以讓他們獲得更多的比賽經驗。《阿斯報》透露，賽季結束後皇馬會找阿舒拉夫、巴列霍、洛蘭迪、馬約萊爾和施華路斯交流，以確定他們的去留，但這些球員中的大部分都會走人。

而除了這些年輕球員，還有幾位更重要的球員也會被出售，以換取可觀的轉會費。首先就是巴爾，威爾斯人正處於加盟皇馬之後最困難的境地中，他與皇馬的合約2022年到期，但他已經28歲了，不再是希望之星了。佩雷斯當年引進他是為了讓他接C.朗拿度的班，現在看來這種可能性不存在了。

皇馬高層非常認真地考慮出售巴爾的可能，雖然他未能適應西甲，但他在英超的口碑不錯，摩連奴去年夏天就想引進巴爾，但巴爾堅持表示要留在皇馬取得成功。但這個賽季，巴爾不再是施丹手下不可或缺的球員了，他只踢了1727分鐘，佔球隊比賽時間的39.9%。巴爾本人也考慮離開。

《阿斯報》透露，曼聯還會求購巴爾，而皇馬也不會低價甩賣，皇馬希望能將巴爾賣出1億歐元的價格。

另外一位可能離開皇馬的大牌是伊斯高，雖然他與皇馬續約到2022年，合約毀約金也高達7億歐元，但現在他在皇馬的處境也不佳，賽季上半程他還是球隊的支柱，現在卻不受重用。最近10場比賽只有3場正選，而且即便正選也很難踢滿全場。

很多歐洲球會都在關注伊斯高的狀況，比如英媒報導曼城就想花費8600萬歐元引進伊斯高。此外祖雲達斯最近幾年也一直想引進伊斯高，而車路士也對他感興趣。無論如何，賽季結束後伊斯高都會對各種可能性做出評估。

此外高華錫也吸引了半個歐洲的注意，意甲和英超球會都對他感興趣，比如國米、AC米蘭、羅馬、熱刺。高華錫的去留將視他在賽季結束前的表現以及皇馬收到的報價而定。（沙治奧）

皇馬買門將第一目標曝光！不是迪基亞高圖爾斯

根據《馬卡報》報導，由於轉會費和工資花費更少，皇馬將羅馬門將阿里森視為門將收購首選。

該媒體表示，皇馬想在今夏購買一位新門將，除了阿里森之外，迪基亞和高圖爾斯都與皇馬聯繫到一起。

《馬卡報》稱，阿里森的轉會費大概在5000萬歐元至6000萬歐元之間，而曼聯和車路士對迪基亞和高圖爾斯的標價都多於1億歐元。而且，這兩位門將對薪金的要求是阿里森的2倍。

此外，羅馬想要賣掉阿里森變現，而曼聯和車路士並不急於賣掉各自的正選門將。

阿里森是巴西隊的正選門將，他在對俄羅斯的友誼賽中完成零封，今季他在羅馬的發揮十分出色。

包皮是咪細路

西班牙都自己的「美斯」！打爆阿根廷加冕登基

炸裂！瘋狂！你只能用類似的字眼來形容伊斯高的表現。

在西班牙6比1大勝阿根廷的比賽中，伊斯高上演了帽子戲法，成為今場比賽最耀眼的明星。

來看看西班牙的各大媒體是怎麼「吹捧」伊斯高的。《馬卡報》：伊斯高的歷史之夜；《阿斯報》：西班牙隊新的主角；《每日體育報》：伊斯高，現象級。

這是伊斯高職業生涯的第一個帽子戲法，而在對陣阿根廷時取得帽子戲法，讓伊斯高的這個夜晚更加特別。「歷史之夜」、「新的主角」、「現象級」……伊斯高完全配得上這樣的讚美。

伊斯高的3個入球其實都很簡單，第27分鐘，阿辛斯奧右路低平球橫傳，伊斯高12碼點附近「守株待兔」，一腳乾淨俐落的推射將球送入球門。

第二個入球幾乎如出一轍，只不過傳球的換成了阿斯帕斯，伊斯高同樣在禁區內沒有停球，直接推射近角得分。

第73分鐘，又是阿斯帕斯右路橫敲，伊斯高停球後掃射完成帽子戲法。

所謂大道至簡，伊斯高的入球看似簡單，但若不是他每次都出現在正確的位置，射門的腳法運用合理，想完成帽子戲法可也沒那麼簡單。別忘了，伊斯高面對的可是阿根廷隊國際足協排名第四，俄羅斯世界盃的奪冠熱門。

比起今季在皇馬的不受重用，伊斯高在西班牙國家隊一直是重要的一員，並且在盧比迪古的戰術體系下，他的作用越來越重要。出任左邊中場的伊斯高在這個位置上如魚得水，能控球、能傳球、能組織、能入球，他在場上簡直跳起了迪斯科。

今場比賽的帽子戲法也許可以說明為什麼盧比迪古如此信任伊斯高。西班牙從來不缺傳球手，但一個像美斯一般能過人、能入球的傳球手更是十足珍貴，伊斯高，正是這樣的球員。西班牙，也找到了屬於自己的美斯！

不用懷疑，在世界盃即將到來的關鍵時刻，這樣的一個帽子戲法一定會讓伊斯高成為西班牙隊的恐怖殺器。西班牙的對手們，是否已經開始顫抖了呢？

施華路斯被告知可離隊！利物浦PK米蘭搶購

據TalkSport援引《世界體育報》的消息，施華路斯被告知，今夏他可離開皇馬。

去年夏天，21歲的施華路斯從皇家畢迪斯轉會皇馬，當時他被看作是未來之星。然而今季，施華路斯在皇馬過得非常掙扎。《世界體育報》稱，他已經被允許在今夏離開皇馬。

這對利物浦來說是個好消息，因為他們已經緊密關注施華路斯好幾個月了。但是，紅軍也將面臨AC米蘭和祖記的競爭。據悉，皇馬已經告知那些對施華路斯感興趣的球會，低於2500萬鎊免談。

臭jer佬

唔好屌我右手

光頭佬教isco咪又係會打回原形

放埋佢去鏝比哥狗用應該好屈

光頭佬有自己的一套

迷雲狗幾時同你手足630一齊躝

我顧全大局留下 數字人走

你攬住佢走

拉隊同isco約定咗邊個入波就要錫對方對boot

之前新波衫又自己喺IG官宣

拿大哥是完美的男人

咪撚賣isco 高仔啦
屌你買隻右閘中鋒+中堅就得啦

我=拿祖+摩迪 mix

佢係西班牙出親場都有好表現
真係球隊踢法問題
唉 轉隊啦 去鏝最好
呢隊波有機師夠晒

好肯定哥狗有isco說明書

係到玩極都係兩邊傳中同反擊架啦
除非打返邊唔洗佢負責做中間核心

平心而論
唔覺得佢有任何可能搶得贏silva同迪布尼

人唔笑你自己都吠

=肉酸

佢咪吠緊

去曼城證明自己吧！

要留返喺度打敗拜仁慕尼黑球星

伊斯高：“皇馬沒有給予我足夠的信任”

◆

阿根廷的痛苦之夜，伊斯高上演帽子戲法帶領西班牙6-1擊敗對手。在比賽後接受採訪時，伊斯高表示施丹沒有給予他足夠的信任。

“在馬德里，我沒有球員應有的信心；國家隊的比賽給了我活力，在這裡教練給予我信任。我想證明自己是一名優秀的球員。”

“盧比迪古願意給我出場時間，也許我是馬德里的問題…我不知道該如何贏得施丹的信任。”

職業生涯首個帽子戲法

“儘管6-1獲勝，但這場比賽並不容易。阿根廷踢得很積極，他們給我們製造了很多困難。我們不能忘記，這是我們準備世界盃的一部分，勝利可以帶給我們很多東西。”

反省下自己踢成點先啦
上半季咪場場出囉

施丹給摩迪額外的休息

◆

由於克羅地亞國家隊的同意，摩迪在週日提前回到馬德里，他沒有參加克羅地亞與墨西哥的比賽。如果馬德里希望今年衝擊歐聯冠軍獎盃，那麼施丹必須讓摩迪的競技狀態處於最高水平。

由於在與PSG的比賽中受傷，隨後聯賽與基朗拿的比賽裡，皇馬中場後備登場僅踢了20分鐘。

將在今年9月9日邁入33歲的克羅地亞人和基斯坦奴·朗拿度相似，會成為球隊重點保護的球員。隨著關鍵戰役的日益臨近，皇馬需要保護他們以免受到肌肉傷患。

在皇馬2018年的19場比賽中，摩迪僅在其中的4場比賽裡踢滿全場：維拉利爾、利雲特、PSG和伊巴。縱觀整個賽季，摩迪在32場比賽中踢了2500分鐘。

摩迪本人也將重點放在了世界盃，這將是他職業生涯的最後一屆，摩迪希望盡可能地幫助克羅地亞走得更遠。

施巴又賣 高仔又賣
搵邊個接摩迪

Isco hat trick 之後全場叫佢個名 睇到起晒雞皮

佢自己

法國籍領隊永遠有自己一套方針

成日叫架啦
Isco isco isco

屌佢老鼠啦
望下自己今季踢成點先啦

rip

季初碌柒 不過套戰術要調整就真

Isco ho ball

【星球人】控訴？施壓？艾斯高：不懂贏施丹信任

【體育】艾斯高剛成為5年來首位在國際賽戴帽的狂牛兵，他賽後難免談到在球會皇家馬德里未獲重用，無奈表示不懂如何贏得施丹信任。到底是真心感到無力，抑或盡展機會主義者本色，借勢向施丹施壓，就看法國球王如何解讀。

「這是我首次攻入3球，當然，我非常開心。當你在球會未能獲得延續性，在國家隊的比賽賦予我生命。」艾斯高（Isco）在周二友賽阿根廷連中三元，成為自2013年的費蘭度托利斯及韋拿後首位在國際賽戴帽的狂牛兵，開心背後，還是擔心在球會的前景。「在這兒，我得到教練的信任，在馬德里，也許我沒有。我想展示我是一個出色的球員，也許問題在於我不懂如何贏得施丹信任。」

艾斯高在本季西甲入5球及貢獻5次助攻，不過正選不穩，而多場大戰，諸如西甲首循環負巴塞隆拿及歐聯16強次回合勝巴黎聖日耳門兩場大戰，合計只上陣9分鐘。

事實上，皇馬下半季表現勝上半季，很多時所演繹的4-4-2與上半季大不同，之前屬鑽石型，如今是傳統模式；之前用的是艾斯高，如今用上的是馬高阿辛斯奧與盧卡斯華斯基斯，後兩者在反擊時更具效率，艾斯高要爭取必然正選的地位確殊非易事。

艾斯高今次在國際舞台踢爭氣波，未知能否引起施丹垂注，但肯定是狂牛主帥盧柏迪古對艾斯高信任有加，賽後以「重要球員」稱之：「我不會談論皇家馬德里及施丹的決定，我慶幸他與我們在一起，希望他未來兩個月在球會可開心一些，然後回歸我們大營。」盧柏迪古美其名不干預施丹，實情，似為艾斯高「助攻」。

覺唔覺我料事如神
我一早話比返ISCO打邊
唔好比佢做核心係OK

阿辛定Isco

自己比負評自己

咪屈
證明呢到唔同意ISCO好波

沾屎 isco 2揀1

辛

占

尖>辛>伊

25仔唔洗旨意咁樣可以修補我們已經破碎既裂縫

On撚9

為哥倫比亞人好不是應該放佢走嗎？

好既球員應該回家

你肯定拖舟有預留他的位置

ON撚9強行留下沾屎是殘忍的

isco 25,26歲放比其他人一定後悔，又唔係季季都冇貨比 上年同西班牙踢法證明佢係有能力，而宜家戰術唔啱佢，西班牙左辛右伊完美解決咗撞位問題，係要賓周正選

你呢個講法可以FIT落好多走左既人到 (唔只占士)
但個教練係光頭佬

執著於唔好執著
本身都係一種執著

Madrid want €100m for Bale

Gareth Bale won't leave Real Madrid this summer for less than €100 million, reports AS.

Good luck Bald

Real Madrid: Big names in frame for exit as club plan for 2018/19

Isco exit cannot be ruled out...
Another player whose departure cannot be ruled out right now is Isco, despite only extending his Real Madrid contract until 2022 as recently as September. The midfielder, whose release clause is now 700m euros, is, like Bale, not enjoying his finest spell at the club. Having been a cornerstone of Zidane's side going into 2017/18, he has slipped down the pecking order as the season has progressed, starting just three of the last 10 games. And when he has been in the line-up, he has rarely lasted the full 90: of his 29 starts this term, he has been substituted in 23.

A number of European clubs are keeping a close eye on Isco's situation, with Pep Guardiola reportedly ready to offer 86m euros to take the 25-year-old to long-term admirers Manchester City. Chelsea are also thought to be interested, while another side who have been eyeing the former Málaga footballer for a while now is Juventus, although the Serie A champions would not be able to pay such a significant fee. He is set to weigh up his options this summer...

Isco+bale+kovacic=neymar

Kovacic also the subject of interest

Mateo Kovacic is also attacting attention across Europe, with England and Italy the two markets where the Croat is most catching the eye. Inter Milan - where he spent three years between 2012 and 2015 - AC Milan and Roma are all keen on the midfielder, and Spurs have also emerged as potential suitors. As things stand, neither Real nor Kovacic are considering a summer exit, but all will depend on the offers the club receives, and how the rest of the campaign goes...

Vinicius Junior "I don't want to be another Neymar"

I want to be next nigga wai

u and your boss want neymar ,no fake people

其實isco又係西人更加係spain正選,點解會放佢

Ask ur papa

其實賓周唔係西人又唔係國腳

Adidas: "Negotiations with Real Madrid are super confidential"

Beckham's Miami project could include Cristiano, Zidane and more

對 回到摩洛哥吧

拖:伊返西班牙踢得好又叫我抄西班牙,呀禿呀朗返Wales提子踢得好又叫我抄,抄得邊隊呀,撈埋變四不象咪好似上半季咁囉,唔準抄!!

(屌你一個二個返國家隊踢到曉飛,搞到我愛將賓周光芒暗淡,返黎就雪柒晒你地,一分鐘都唔使旨意踢呀!!)

認同要收返占士

之後貴D放出去

呢個真,依家個市價同半賣半送比拜狗無分別

屌你老母 又大清洗！

又hey0真名王

往時洗完會入貨,而家洗完唔入貨,問你死未

真名王做gym

清洗完隻死賓狗都仲係度 慘過食屎

辛>>>伊

駁吾刀

基屍也好過伊

賓周琴日踢皇b打阿根廷u20大四喜

Fuckyea!

話賣伊d人出黎未

bye lewan

well said

就咁放比人梗係不了
換dybala就

he will come one day

係,歐聯對拜既話黎一日

dybala 就直接比錢買啦

買個決賽隱形嘅垃圾

On9 仲要話伊加一億
咁撚益蛆狗

Welcome Dybala!!!!!!!!

等多陣啦
下個月黎

dybala 就真係有料 但係用伊換仲要加錢就898 直接比130m買 之後442 cr7+dybala

你條仆街終於有句岩聽!!!!!!!!!!!

welcome Hazard!!!

Welcome Salah

welcome Alisson

世三死撚開啦

Ching見解獨特

利雲死撚開啦

歡迎頃

你講乜撚野牙

welcome Wenger to London!

我覺得佢上年決賽算係咁
比人斷曬啲傳送
都有幾想造番

Plan A: Kane
Plan B: Lewandowski
Plan C: Icardi Agüero Rashford

佩爺爺我要ddg

Perez Plan A : benzema
Plan B : neymar

Welcome neymar

叫你老闆咪撚癲OK?

利雲個[i]子 你是最好的 你知道嗎

屌晒你地老母
明明我地已經有個識對U20入四球既最強神鋒賓斯馬
仲係度J dybala kane世三
成班都唔撚sick ball

Real Madrid's most expensive sales of all time

1. Álvaro Morata (Chelsea)
80 million euros.

2. Ángel di María (Manchester United)
75 million euros.

3. Mesut Özil (Arsenal)
47 million euros.

4. Robinho (Manchester City)
43 million euros.

5. Gonzalo Higuaín (Napoli)
39 million euros

呢層要搵臭jer佬

Why搶走我ozil????

Stay in London

morata best sale of all time

佩雷斯: 如果你有朋友住在香港，那麼你會問他香港的情況怎樣，這是非常正常的事情吧。

ching好威

羅拔圖卡路士：尼馬最多只是世界第三好

羅拔圖卡路士表示，如果美斯及C朗拿度有狀態，尼馬即使出盡全力也只是世界上第三好的球員。

卡路士接受法國足球雜誌訪問時說：「尼馬轉會PSG是正確，如果他想成為世上最佳，應該要離開巴塞，因為那裡有美斯存在。如果美斯及C朗拿度有狀態，尼馬出全力也只是第三。巴西人非常相信宗教，今次受傷，是上天要尼馬專注休養準備世界盃。」

卻奧斯指不敵巴西證明德國有弱點

國際友誼賽，德國主場0：1輸給巴西，卻奧斯賽後說這場失敗證明球隊不是無敵。

加比爾捷西斯的頭槌入波，令到巴西以1：0擊敗德國，這是兩隊自2014年世界盃4強德國大炒巴西7：1之後再次交手。

距離2018世界盃越來越近，德國隊是熱門之一，不過卻奧斯指今場輸波證明球隊有弱點。

卻奧斯說：「我們下半場踢得好一點，不過事實都有不足，我們不是外界預期那麼高水準。即使我們有機會，但都把握不了。我們犯了太多錯，讓巴西有機會入波。幸好這只是友賽，仍然有時間改善問題。」

我跳左出黎
又跳返入去
彈出彈入喎打我丫笨

新 世三

一講弱點就諗起棋靈王

耆齡王呢排唔入黎吹水

本身就唔係咩活躍分子

lewan

同沾一齊踢拜踢到退休啦

好波

淨係占士就ok 了

拜人名宿

迷雲狗同630一齊退出啦

Me厚顏無恥 只好留守

不愧為迷雲狗

同雲加一樣厚顏無恥

有冇人同我一樣係睇住John Wick黎打飛機

同你,你寶貝一樣

身為一個習武之人
學習西洋槍械都好重要

幾時同老鼠打返場,我買你嬴嫁

真名王實戰無力

傑斯禁巴利打golf、換車

【體育】傑斯上任威爾斯領隊不久，已經定下不少規則，包括不准球員戴cap帽。

傑斯（Ryan Giggs）在出名軍紀嚴明的費格遜麾下多年，自然向這名傳奇領隊偷師不少，他就為威爾斯代表隊定下多項規則。在剛過去的中國之行，傑斯就禁止球員戴cap帽，強調一都要穿著得體；另外，在球隊會議及用餐，球員都一定要提早到達。

加里夫巴利就算是威爾斯陣中最強球星，也沒有特權，而且更被傑斯特別「招呼」，規定這名皇家馬德里翼鋒在中國時，不能夠打高爾夫球；本來，巴利真的打算在中國打波，但之後取消了球局。眾所周知，巴利是高爾夫球發燒友，更在威爾斯豪宅興建了3個球洞。不過，傑斯擔心揮桿的動作，會令一向易傷的巴利承受肌肉問題。

另外，傑斯亦建議巴利只駕駛一部他最感舒適的車，因為不同汽車的座位及腳踏，有機會令巴利的腿筋受創。

圖片來源 : ©AFP

拉莫斯接B出院兼做善事

【體育】沙治奧拉莫斯周三到醫院接剛生第3胎的太太Pilar Rubio回家，更藉這個機會為聯合國籌款，認真有善心。

太太Pilar Rubio於周日誕下麟兒，沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）在周三就帶同2名兒子，到醫院接愛妻及新成員Alejandro回家；這名皇家馬德里中堅更在facebook直播一行人步出醫院的情況。

拉莫斯一家5口，齊齊穿上胸前印有聯合國標誌的黑色tee，為的是幫助聯合國籌款。拉莫斯在facebook表示：「Alejandro跟他的兄弟都是上天送給我們的禮物，我們很幸運可以出生在安全的環境。可是，全球每天有7000名初生嬰兒死亡，而大部份情況都是可以避免的。」

雖然太太剛生B，但拉莫斯在周二友賽仍然正選上陣，盡現專業態度，賽前更獲送上一件印有150字樣的西班牙主場球衣，以紀念他達成國家隊上陣次數的里程碑。結果，狂牛在這場比賽以6:1大勝阿根廷，難道是因為拉莫斯好人有好報？

圖片來源 : Facebook圖片

夏神為世盃拒傾續約

【體育】夏薩特表明季後只會專心征戰世界盃，至於車路士之續約問題則免問。

車路士翼鋒夏薩特（Eden Hazard）的合約將於2020年屆滿，由於球隊有可能失落來屆歐聯，加上皇家馬德里盛傳會於今夏重金禮聘，故此車仔極希望於今夏與這名比利時國腳完成續約，避免有主力流失。

比利時將於周二與沙地阿拉伯友賽，身在國家隊的夏薩特強調，今夏只想專心處理一件事，「我要先完成本賽季，再征戰世界盃，其後就會放假。再之後的事，我還未有想到，我與車路士仍有2年合約，我目前很高興，現在腦海只有今季及世界盃。」

夏神又透露比利時在世界盃的目標，「4年前，大部份球員首次參戰決賽周，現在我們有了經驗，大家知道如何做好準備，球隊只有1個目標，就是躋身決賽。」

如果人地揸槍緊係走

渣架

傑斯識波

真名王得把口

真正既勇氣唔係明知唔夠打都上
真正既勇氣係承認自己不足

衰d講句 我聖都100m isco起碼都150m起跳
哥狗80幾留番佢自己用

除左49000諗唔到邊隊會肯比成億買比目魚

潛在買家都係得19000
不過賣唔到咪自用

Isco低過100m無可能賣啦

最怕佩狗發起癲上黎...

Isco世界盃踢得好賣120-150m都唔過份

留名跟進

good luck isco

拖唔識用人既話
寧願高價賣伊去鏝跟哥狗

Maybe Isco would play regularly at Atletico Madrid - Koke

“As far as I’m concerned when he plays with us for Spain he’s the best," Koke said at a promotional event ahead of the 2018 World Cup, per AS.

"His level is spectacular. I don’t see him day-to-day at his club, obviously, and I don’t know what (Zinedine) Zidane is thinking, but I love Isco.

"If he’s not playing regularly there, maybe he would do at Atleti!"

你同綠豆sir可以做朋友

賣伊冇問題 500m如果唔係不了

踢得好應該唔會賣

唔賣啦 自用仲好啦

如果真係carry西班牙做咗英雄,西班牙球迷應該點都反對啦

isco bb 非賣品

2018 world cup best scorer - James Rodriguez !!!

科貝電台：伊斯高雖有不滿，但皇馬和施丹不會賣掉他

科貝電台記者Melchor Ruiz表示，雖然伊斯高的“在皇馬機會不多，在國家隊機會多”這樣的言論讓人有些頭疼，但是無論是對於施丹還是對於皇馬，他們一直將伊斯高視為非常重要的一員，並且也絕沒有可能賣掉他，要不然也不會在去年底和他續約。

雖然伊斯高這麼說出來，但是皇馬內部理解他的苦衷。因為在國家隊確實是洛佩特吉的核心球員。但是對於施丹，他也很重要。雖然無法確定施丹怎麼想，但是伊斯高有自己的理由，而皇馬內部也能理解。“

施丹向賓斯馬提要求：多D射波！

施丹知道賓斯馬飽受批評是因為進球太少，法國中鋒本賽季僅僅打入4球，施丹希望賓斯馬能找到射門感覺，因此在周五的訓練中要求賓斯馬多射門，他希望賓斯馬能夠更加直接。

佩狗會清走摩迪呢個死老野先

做咩姐你

皇迷向賓斯馬提要求：咪撚射波！
早排唔射波剩玩助攻咪幾好
起馬冇咁激氣先

直接賣走佢咪得

瘋狂睇賓周炒飛機
諗起都興奮

睇錯打飛機

核突

岩牙ching
單刀橫傳好過射

ching岩岩起身

今日射左波

毒撚都射波

AS cover: “Lewandowski doesn’t give up!” - The Bavarian club already have a trio of substitutes: Morata, Cavani and Werner - Despite shat Rummenigge said, he’ll ask his club to sit down with Madrid (to negotiate a transfer).

同我留係德國唔好搞咁多野

毒撚唔射得波牙

你返唔返工都無人知啦

屌奶星
拜狗ig成日放占士d相
好撚嬲

冇計我冗員

Why follow 拜狗？？

原來真係拜狗黎 bale清做野未

有咩問題🤷‍♂️

認自己係畜牲嚴格黎講唔係咩問題

當睇動物園

你憎拜狗係你個人喜好問題🤷‍♂️
呢到大把真正雜種🤷‍♂️

羅馬將在今夏嘗試簽下施巴約斯

◆

看來丹尼·施巴約斯將會在今年夏天以外借形式離開球會，根據《足球市場》的報導，前西維爾體育總監莫治希望將西班牙U21中場帶到羅馬。

此外，球員本人在接受採訪時證實，在剛剛過去的這個歇冬期，他的舊球會貝迪斯曾對他發出邀請。這也是一種選擇，對於皇馬和球員本人來說，施巴約斯不需要去適應新的聯賽環境和意大利的足球風格。

施巴約斯說過很多次，他希望在皇馬取得成功，很顯然他需要在其他地方獲得出場時間。他還很年輕，外借對於雙方來說都是很好的選擇。

Good luck

外借吧

借去羅馬唔錯

你迷占士係你個人喜好問題
呢到大把弱智球迷

借完或者賣完回購囉

直接賣SET回購好過
咁要買人都唔洗就住

Isco - “In Madrid I don’t have the confidence a player needs. The matches with the national team give me life. Here I have the confidence of the coach.“ I want to show that I’m a good player. Maybe I’m the problem in Madrid. I don’t know how to win Zidane’s confidence.“

江頭盧有自己一套考慮

Learning blowjob from Benzema and then u can win confidence from Zidane

路明尼加：羅拔仔百份百留效拜仁

羅拔利雲杜夫近月一直與皇家馬德里「傳緋聞」，不過拜仁慕尼黑主席路明尼加已經斷言這宗交易絕不可能發生，該波蘭射手百份百會留隊。

皇馬今季表現下滑，加上主力射手基斯坦奴朗拿度年紀漸大，外間普遍相信他們會於夏天簽入重量級前鋒，而把握力強的「羅拔仔」正是理想人選。不過對於手下猛將轉會的消息，拜仁主席路明尼加直言不可能：「我會說羅拔仔來季百份百會繼續為拜仁效力，我們為什麼要賣人？我時常想起2008年車路士想要買走列貝利，結果全世界也很清楚沒有球會可以強行買走拜仁的球員這個道理。」

現年29歲的羅拔仔2014年由多蒙特加盟拜仁，並在184場賽事中射入142球，效率驚人。 （）

Mourinho sells Bale on United

Jose Mourinho has "convinced" Gareth Bale to join him at Old Trafford as the Welshman seeks an exit route from Real Madrid, reports Spanish outlet Sport.

With injuries restricting Bale's involvement once again this season, Zinedine Zidane has repeatedly chosen to leave the winger out of his starting XI.

The 28-year-old featured for a total of just 36 minutes over two legs against Paris Saint-Germain in the Champions League round of 16 but has still contributed a healthy return, scoring nine goals in 19 La Liga appearances.

That impact has seen United maintain their interest after trying to persuade Bale to move back to England last year, with a transfer now seemingly on the cards for the sum

Good luck Bald!!!!

James too

Welcome back James Rodríguez!

In FC Porto

Isco has talked with Guardiola and the coach promise him that will be a key player on the team. He will earn double salary than now too. Info of my workmate @JorgeCalabres in my program @elchiringuitotv . Really good source.

Why u so 25???

U skin sour mother 25

All of us love James Rodríguez

Welcome home James!

The Allianz Arena

Your home is Emirates Stadium

Ho ball!

My homes are Santiago Bernabéu and Emirates Stadium!

Ten book smelly jman

FUCK YOU =.=

Ok

希望大家比負皮我繼續追擊Isco!!

正評支持ON撚9一世冇女！

25肉酸老母

正皮=支持占士

never give up

溫馨！C朗推3架BB車晨運

【體育】皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度周三帶女友和3個小孩子晨運，把國際賽的悶氣抛諸腦後。

皇家馬德里前鋒基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）完成國際賽返回馬德里，周三早上就帶女友Georgina Rodriquez和3個孩子晨運，分別是龍鳳胎的Eva和Mateo，以及最小的女兒Alana Martina。

相片中的C朗無比幸福，還在社交網站寫道：「你好，寶貝們！早上跟寶貝們晨運。」3個孩子各自躺在自己的BB車，場面更加溫馨，網民紛紛留言點「like」。可能大兒子小基斯坦奴要上學的緣故，沒有出現在相片中。

C朗本輪國際賽先甜後苦，先梅開二度協助葡萄牙以2:1擊敗埃及，但周一卻以0:3大敗給荷蘭隊，而他錄得0射門之餘，更在場內被闖入場的球迷狼吻。

皇家馬德里將於周末西甲作客拉斯彭馬斯。

圖片來源 : Instagram圖片

見到D 留言NUMBER會自己跳一個真係好爽

HO BALL

一定係連燈壞咗

OH NO

揸車見到有個黑鬼著曼聯波衫揸緊tesla
係咪牙維放工？

牙維玩股票唔洗返工 但應該係佢黎 佢去啪啪啪

維子有米

Pogba真人

不是lkk嗎

會員C.Paul黎

黑b

回家吧!!!! 新古迪!!

Ozil

Ching都幾幽默

花vs朗最新計法

巴狗

Not welcome Ozil

王生係拜狗

講緊#13

希望ISCO踢好D
咁換DYBALA唔洗補咁多錢

Ching咁幽默實有女

講到尾咪又係xx唔計

我想問點樣完全封鎖人？

我條女好鍾意皇馬會歌

SHOW BLOCK USER右邊咪有

原來我自己未更新 thx 上面兩位手足

拜630 你好撚煩 日日反朗反isco
88

302>306

唔講都冇留意到

連燈成日食回覆搞到好快爆post

全人類注意
會員親親何b佬（又名630）經常發表on9言論
新入皇區嘅朋友可以直接block左條柒頭

呢個YouTuber分析得唔錯
有冇人睇開

@Xavi_Alonso

屌 成鳩日有人擺上黎

有人擺過咩

牙維已經準備妥當 閘門準備開啟

我感覺到有個高大既黑人好憤怒

呢個台之前吹奏賓周好有作用

用黎睇下球例OK同串下阿仙奴OK,其他不了

我都係啱啱先睇過幾條片

牙維咪屌女啦 屌下D手腳好過

Lukaku 真人

深夜的牙維 神出鬼沒 與大自然融為一體

佩狗打手真是一個死仆街來

你都係

咁鳩白嘅寶貝又係咪？

我YC BB唔係

屌你

咪一尻樣

以前有睇
但後來覺得佢有啲馬後炮
佢好似有一兩段片都有認自己有馬後炮
好似 帶返頭盔先

皇馬失意人獲確克力撐：被皇馬棄用可以來馬體會

根據《阿斯報》報導，對於伊斯高在皇馬的近況，馬體會中場確克表示：「我很喜歡伊斯高，如果他在皇馬無法獲得機會的話，也許他在馬體會能夠獲得機會。」

成為馬體會和國家隊青訓代表

「能夠待在國家隊梯隊里以及馬體會青訓是我運氣好，他們給予了我很大的支持。」

馬體會傷員
「沒人喜歡球員受傷，但是我相信梯隊的球員會站出來的。我們現在隊內人員是有點少，但是大家水平都很高。」

哥斯達對西班牙國家隊的忠誠態度
「完全沒有必要懷疑，哥斯達選擇了為西班牙而戰，他付出了一切，之後也將繼續如此。」

西班牙的9號
「這個問題是給國家隊教練的，我有自己的偏好，但我不想說出來。」

伊斯高
「我覺得他很好，當我們一起踢球時他狀態更好，他的水平是極高的，我不知道他在皇馬的情況，不知道施丹的想法，但是我很欣賞伊斯高，如果他在皇馬無法獲得機會的話，也許在馬體會他能夠獲得。」

目標
「我們清楚聯賽冠軍已經很難爭奪了，巴塞必須得輸掉4場比賽，但是他們目前都還沒有輸過。我們必須得儘可能地取分，如果不能奪冠的話，那就要保證第二名的位置。之後是歐霸盃，我們很渴望贏得冠軍。我們在歐冠盃中的表現不好，大家都希望用這個冠軍補償球迷。」

在西班牙神勇，為何在皇馬連主力都踢不上？

西班牙能夠以6-1的比數血洗阿根廷，上演帽子戲法的伊斯高絕對是首功之臣。但是在西班牙國家隊風光無限的他，回到皇馬又要面對尷尬的情況，他在施丹的手下只能打後備。

這樣的情況可能與他的信心和踢球風格有關，但不得不承認的是，在現實中有2個伊斯高，一個在西班牙，一個在皇家馬德里。在盧比迪古手下，伊斯高13場比賽9場正選，攻入了9粒入球，但是在皇馬他卻不得重用。《馬卡報》甚至表示，伊斯高就是西班牙隊的美斯，但是在皇馬，伊斯高已經淪為了後備席的常客。

在同阿根廷的比賽結束之後，伊斯高也在採訪中暗表不滿：「在國家隊我要更有信心，但是在馬德里我卻不會，也許是因為在那裡我沒有足夠的出場時間。」就如同伊斯高的這番話講的一樣，在如今的皇馬，他已經淪為了施丹的第2選擇。

伊斯高今季為皇馬出戰的40場比賽如果只看出場場次，不會感到他地位的下降，但是實際上，當皇馬迎來重大比賽時，伊斯高已經很難得到出場機會了。面對巴黎的兩回合較量，伊斯高只在第2回合的第80分鐘，才獲得了出場的機會。今季首回合國家打比，伊斯高同樣沒有得到出場的機會。

《馬卡報》就指出，自從首回合的國家打比開始，伊斯高就被皇馬逐漸犧牲掉了。在對陣巴黎的比賽中，施丹更加信任華斯基斯和阿辛斯奧，伊斯高現在甚至連後備席的頭號選擇都不是了。但是在皇馬0-1不敵愛斯賓奴的比賽中，後備出場的伊斯高卻成為了賽後眾人批評的罪人。因此在伊斯高心中已經產生了一種想法，那就是輸波時他會成為替罪羔羊，而在重要比賽中，他根本得不到出場機會。

對於伊斯高在皇馬的窘境，《馬卡報》分析稱，伊斯高的踢球風格和皇馬其實並不搭，相比於西班牙隊，皇馬踢得速度要更快，要更加直接，而喜歡盤帶的伊斯高就會成為打亂皇馬節奏的那個點。由於C.朗拿度更喜歡和賓施馬搭檔，而中場的鐵三角卡斯米路、莫迪歷和卻奧斯是不可動搖的，這也就意味著在前場，伊斯高需要和阿辛斯奧、巴爾和華斯基斯爭奪一個位置。而在西班牙，伊斯高可以安心的踢10號位，盧比迪古會給予他充分的自由。

《阿斯報》同樣指出，目前伊斯高在皇馬的境地非常尷尬，雖然皇馬今季也踢442，但是中場站位卻從菱形站位變成了平行站位，踢邊路阿辛斯奧、巴爾和華斯基斯都比伊斯高要有優勢，而在踢433時，中場鐵三角的存在，讓伊斯高同樣沒有立足之地。

儘管如此，皇馬卻並不打算賣掉他，基比電台就表示，儘管伊斯高頗有微詞，但是施丹依然把他視為球隊的重要一員，對於他的言論，皇馬上下都認為是可以理解的，皇馬不會因此而賣掉他。

利雲與拜仁攤牌：我要去皇馬！不賣都要賣！

「利雲度夫斯基不會屈服。」週四的西班牙《阿斯報》在封面頭條報導，雖然路明尼加表示不會出售利雲，利雲卻已經要求拜仁坐下來與皇馬談判，而拜仁也開始尋找替身，已經將莫拉達、卡雲尼和華拿列入了收購名單。

《阿斯報》報導，皇馬、拜仁以及利雲度夫斯基開始打牌了，而且在世界盃之前牌局就可能出結果。雖然路明尼加表示，利雲百分百會留在拜仁，但這隻是球會公開層面不得不表的態。拜仁高層知道，利雲為了實現「兒皇夢」，已經開始做動作了。最後的結果很可能是拜仁不得不出售球員，不過在此之前，他們必須要將出走的責任全部推給球員。

《阿斯報》報導，拜仁未雨綢繆，已經開始為利雲尋找替身，莫拉達、卡雲尼、華拿出現在了他們的收購名單中，對拜仁來說，這也是改革球隊的一個機會，畢竟隊內的老將太多了。

J.洛將留在拜仁，但不會成為利雲交易的一部分。皇馬希望保持與拜仁的良好關係，希望轉會以儘可能友好的方式進行。

不過現在皇馬還面臨競爭。《阿斯報》透露，大巴黎也加入到了利雲的爭奪戰中，而且願意支付1.5億歐元的轉會費，並且把這一計劃告訴了利雲。不過皇馬相信利雲更希望加盟自家球隊，據悉一年之前的歐冠盃比賽後，C.朗拿度和拉莫斯就對利雲表示，希望他加盟皇馬，而佩雷斯也已經說服施丹接受利雲。

近日利雲度夫斯基更換了經理人，他的經理人變成了與皇馬關係密切的以色列人紮沙維。利雲認為，這是自己加盟皇馬必須要做的第一步。（沙治奧）

摩帥已說服巴爾入「魔」！皇馬將標價1億歐

巴爾在中國杯上面對國足大發神威，上演帽子戲法，看起來境況很不錯，但其實不然，因為巴爾在皇馬的處境越來越嚴峻。種種跡象顯示，巴爾今夏將和皇馬分手。

在過去幾個賽季，巴爾始終飽受傷病困擾，一直無法踢出穩定的出色表現，這也讓皇馬對他的耐性徹底耗盡。《阿斯報》透露，皇馬和巴爾今夏極有可能會分手，但皇馬高層並不打算以低價放走巴爾，相反，他們準備從巴爾身上收回一大筆轉會費。按照該媒體的說法，皇馬方面給巴爾的標價不會低於1億歐元（8800萬英鎊），而這個價格正是皇馬當初買入巴爾的價格。

儘管標價不低，但有意巴爾的球會依然有。《每日體育報》透露，曼聯便一直想要買下巴爾，而親自出馬說服巴爾加盟的人，正是曼聯主教練摩連奴。他從去年夏天就開始說服巴爾加盟，但巴爾最終決定繼續留在皇馬。不過今季巴爾依然無法在皇馬踢出高光表現，這也促使他最終決定在今夏離開皇馬，也就是說，這一次摩帥終於成功說服巴爾加盟曼聯了。

最近兩個賽季，巴爾在皇馬處境不佳。上個賽季，他出場27次，攻入9球。今季截至目前，他出場29次，攻入了12球。這樣的數據，顯然和他高昂的身價不匹配。現如今，施丹已經對巴爾不抱希望了，他已將巴爾排除出了重要比賽的計劃。在這種情況下，或許也只有離隊，才能讓巴爾有可能拯救自己的職業生涯，畢竟他如今已經28歲了

伊斯高傳去鏝

oh!!!!!!!!!!!!!!我既寶貝!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母!!!!!!!!!!!不賣也要賣!!!!!!!!!!!!!

9白咪拉埋我落水

冇D咁既事喎

換ac 快到

半分鐘

點睇都唔係同一個人啦下話

集團黎

AGGER

24s

鳩白寶貝係邊個!?答岩就信你

同98和解ok?

正邪誓不兩立嫁wo

NxGn 2018: The 50 best teenagers in the world

5. Phil Foden
4. Matthijs De Ligt
3. Vinicius Junior
2. Gianluigi Donnarumma
1. Justin Kluivert

個youtube channel同牙維有咩關係

49000

屌

BALE ON HIS WAY TO UNITED?

Jose Mourinho has convinced Gareth Bale to ditch the Real Madrid and move to Manchester United, reports Marca.

The Wales international’s future at the Bernabeu has been up for debate after his struggles to feature regularly under Zinedine Zidane.

再見了！！
伊斯高！！
祝你生活愉快！！

想要19/20年拜仁波衫 印占士

垃圾channel 仲衰過個howayne
完左場波剪1,2分鐘精華出嚟就扮分析完個戰術

再見了！！
拜狗沾！！
祝你成世做狗！！

見到佢話上季皇馬係打防反已經知佢唔識波

雕塑家回憶：C朗只要求一件事……

【體育】去年為基斯坦奴朗拿度製作銅像的雕塑家艾曼紐山度士表示，製作過程中，C朗只曾提出過一個要求，就是減少其笑臉上的皺紋。

去年今日，馬德拉小島以基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）命名的機場正式開幕，C朗親身出席活動，更為一個以其招牌笑容為藍本的銅像進行揭幕，本是開心不過的事情，可惜銅像和C朗真人相似度滿有距離，扭曲的笑容及表情，看上去只能以古怪來形容，引來網民嘲笑。

親手製造這銅像的當地雕塑家艾曼紐山度士（Emmanuel Santos），事後力撐是品味問題而已，更聲稱銅像表情事先已獲C朗過目及批准，該皇家馬德里球星十分喜歡和滿意銅像的設計。

然而，山度士早前接受傳媒訪問時，就指出C朗亦曾對銅像提出意見，要求修改：「C朗的笑容是傾向左邊的，我根據實情造出了皺紋，然而，C朗說看起來有點太過突出，查問是否可以淡化，最終，我們不是淡化了皺紋，而是添加數筆以掩飾皺紋，那不是一個意義重大的細節，也沒有改變銅像原有的皺紋。」

圖片來源 : ©AFP

打呲

又jer 過

Lewandowski: Real Madrid target to ask Bayern to negotiate move

Robert Lewandowski's summer departure from Bayern Munich now appears to be a matter of 'where to' and 'on what terms', despite the Bundesliga giants' chief executive, Karl-Heinz Rummenigge, recently declaring his confidence that the Poland striker will "100%" remain at the Allianz Arena next season.

First, though, Bayern are keen to pin down his replacement, with Álvaro Morata, Edinson Cavani and Timo Werner said to be on their list of targets.

James future set to be sorted out separately

Meanwhile, Real midfielder James Rodríguez's loan stay at Bayern looks likely to be made permanent, but the Colombian international's future is expected to be resolved separately.

Las Palmas-Real Madrid: Zidane plots squad rotation

Ronaldo and Ramos in line for rest

Cristiano Ronaldo and Sergio Ramos are most likely to sit the LaLiga match out, and they may even stay in Madrid. Ronaldo returned to the Spanish capital with 158 minutes for Portugal under his belt across two fixtures, while Ramos became a father for the third time as well as featuring for Spain against Italy and Argentina.

Keylor Navas, Marcelo, Toni Kroos, and Casemiro also played 180 minutes for their national teams. In addition, Dani Carvajal will be missing through suspension and Isco is a doubt due to a troublesome back.

The Real Madrid starting line-up at the Estadio Gran Canaria is likely to be very different from the XI that take to the pitch in Turin.

利雲走開啦

Colombian international's future is expected to be resolved separately.

James

買件老野返黎都唔知做乜尻

拜狗

你就真係狗啦

hello

對巴黎個場已經講完
為出而出的垃圾

g持

C朗死垃圾!!!

有牙维嘅地方就有罵戰

殘體字

同630滾回大陸

yes

b害

何b佬=98

=大陸喱

係咪土方SIR派黎

屌曬你地老母了

百度之友

波台成昆

共享中國人的榮耀

分化波台

呀維成日爆閘撩交打

真勇武 果然係雨革戰士

你攬630

牙維隻抽！！！

出黎隻揪啦屌

留名觀戰

維帝190高 90kg 邊夠打

🥜

真名皇也可加入

你可攬住630觀戰

我希望各位世界盃除左支持葡萄牙同西班牙
都支持哥倫比亞！！！！

認真 如果皇放走Isco 同掃把 必定後悔
進攻方面成隊波得呢2個加摩迪識cool 波扭波
而且真係用腦踢波 過多一兩年 c朗同摩迪退落黎
又買唔返呢啲級數嘅球員嘅話
皇馬有冇頭三都成問題

book完場通知聲

Thank you James!

拖舟：有賓施馬做正選咪得囉 洗閪其他球員呀？

其實呢隊皇淨係要換返個正常前鋒同領隊
未來幾年已經可以屌打好多隊
辛仔 掃把 Isco 高仔 隊隊波都好撚羨慕皇個中場同班高質新仔
但偏偏皇就要拆自己骨
唉 真係好心痛

賓周+機師

反而掃把先係令我最心痛
佢波底真係好好 已經長期冷板
但落到場一樣有板有眼 扭，傳，cool 波都得
如果keep住有得踢 佢會係未來中場大師
能力更勝Isco

唉
上季同埋歐國盃U21都踢得好好
點知今季下下連大名單都無份
難得佢仲話唔會放棄 會等機會
呢一點見到佢心態好好

不要理會痴線佬 630

仲有人理

留名睇野

見到skip咗啲野
就知道一定係630

哥倫比亞人不加入利雲交易 難道會回歸

維哥可以一敵百

一日有拖舟一日都好難吸引到勁人
人地有眼睇你用人唯親 加上真係唔識用人
強如Isco 呢啲都就嚟比你逼走
另外 冇乜戰術可言 防反？小組？乜都唔似 四不像
真係靠運同靠c朗
而且而家唔同以前 皇馬以前個招牌要買人十拿九穩
而且多咗好多金錢球隊
班勁人考慮哂呢啲因素之後 仲點會黎皇

630扮正常r friend

不了
兩個都不了
快啲躝

Sorry 我平時淨係留意皇嘅新聞 冇乜點留意你地啲對話
唔係好明你講咩

周鳩圍反朗反isco 鳩up
本身都無諗住完全封鎖佢
但係頂唔順了

oh my love

成日周鳩圍鳩up 成個波台都反佢
[url]波台煩膠630回歸 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

原來有啲咁嘅事 我真係唔知
見佢都好正常咁同我傾波 冇乜嘢咁

isco
走吧！
你值得擁有更多機會！！！！！

佢扮正常㗎咋

James回歸先兆

4259

攬得630都是咁上下質素

多謝你提我啊ching
不過如果之後好似啱啱咁佢肯認真傾波
我都冇乜所謂嘅
如果見到9up 最多咪當睇唔到

根本由頭到尾都係阿斯報係到FF

屌你
尋日一轉燈就開turbo mode落我面

哥倫比亞隊長將會歸來

this will be real lewan is coming

想印呢件
認真幾靚

我印硬

兩件都唔差
但黃色太搶眼

所有反尖人士末日

邊樹有得買

Never mind 啦
反正我好多時都唔出聲睇新聞咋嘛

問緊旺角個幾間

咁有心

黃色好樣衰

個閃電好靚喎

黃色好難襯

單件配下身全白
真係要襯出街既話就買細一個碼
入面打一件黑底

哥倫比亞8強見

下身全白？
好撚肉酸唧

除左窄身d既黑色運動褲唔知點著出街

唔會著波衫出街，係睇live個陣先拎出黎著自high

Rich

我有一件占士 淘寶

wfc

千呼萬喚始回來

Ching有米

條女送

夏天全白有乜問題

屌你老母咁串？

占師兄真的回歸

好撚肉酸喎清
講真㗎
鬼佬都未必carry到 你仲要話黃襯下身全白
真心勸你唔好咁著

你波衫全襯長褲咁撚潮?

我衣著：
effector delayII 約5千
uniqlo 淨色tee 唔記得幾錢
American Egale 牛 幾舊水
Y3 全白Saikou 3千幾
AP9全黑 約3百萬

短褲？
利申:唔著波衫出街

希望各位著波衫出街既有d自知之明
大大個肚腩就唔好著出街比人笑了

我：

將上身換波衫
最緊要唔好太鬆身
鬆身衫係比肥仔同排骨精呢類垃圾隱藏身形用

作為一個男人
手上既錶好重要
戴撈可以
但唔好學地盤佬物流佬戴藍針綠針呢d cheap野
起碼都ym2

你講呢D我點撚樣搭嗲呀屌你老母

U=LBJ

白化版

咁戴住baby g先=.=

戴開呢隻

力架想扮白人 收皮啦

叫親占士都特別出眾

黑人著黃色成條蕉咁緊係唔好睇
同埋隻黃深色小小

估唔到會長係隻猩猩

根本著沾屎波衫出街就點都柒

所以我同牙維私交甚深

占士著住件波衫黎lkf一樣大把女張開腿求占士屌佢

港女=無波又ON9

真係一拳一件

原來我皇無放棄占
好感動
要回家了嗎？

thank you James!

屌你老母潮流台

你係死mk

5係

收到風你金毛

月狗老屈

陸軍裝大陸仔先真

咪爆我大獲

On撚鳩
如果賣咗高仔伊斯高屌你老母一定會後悔
垃圾光頭佬

唔知仲以為垃圾皇個陣容深度好撚勁

賣曬D後備咁話
呢D垃圾PAGE真係睇黎都曬氣

賣晒班後備再升埋細仔上一隊
再買幾個幻幻再賓周含撚

毒撚
小妹教緊你著衫炸

你邊位

Zidane: Would I like to be here next season? Yes, sir, of course I would but this is football and we all know how it goes. Isco? He’s a Real Madrid player and he’s staying. Bale? He’s ready to play tomorrow.

Zidane: Isco may have more prominence with Spain than here at Real Madrid but he’s always been important for me. I’m not angry with the words he used.

Zidane: Isco said that he might be the problem for not getting continuety at Real Madrid? No that’s wrong. I always said, whether he played good or bad, he always kills it on the pitch.

唔講猩猩走定留
Good Luck!!

bye james

James is back or not back?

630 and u out

u out too 49000

小妹都唔識

lewan amd james stay bayern

I will be stay because I am very mochi and half part six is died

only james will stay bayern ,lewan is coming to real .i am thinking how to celebrate his first goal at madrid

u may leave and go support wenger forever

Lewan is coming in your wet dream

Support Wenger must do since you love football

呢個真，著親出街都比女視姦我
雖然我真人有八成似古天樂

發覺迷占特別有自信

C朗女友罕有受訪：我的生活不能沒孩子

【體育】皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度女友洛迪古絲罕有地接受傳媒訪問，大談其成長經歷，還披露與C朗同居後繼續上班。

皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）的女友洛迪古絲向來低調，日前破天荒接受《XL Semanal》專訪，透露爸爸是阿根廷人，母親來自西班牙的梅西亞，她出生不久就從阿根廷移居西班牙。

洛迪古絲十分獨立，討厭被記者追訪，更不覺得照顧4個孩子有多大壓力。「我很成熟，4個孩子不是負擔，我的生活不能沒有孩子。」她在訪問中不回答任何有關家庭的問題，可見她多關心家人。

洛迪古斯自小就學跳舞，後來因想見世面才來到馬德里這個大城市。她做過不同服裝名店的Sales，也十分上進，想學好英語去英國住過一段時間，回西班牙後成了Gucci的女店員。2016年認識C朗後傳媒開始追訪，令她不勝其煩，同年12月更辭職，與C朗同居。不過，她繼續工作至2017年2月，3月懷孕才不再工作。

好多都係sales 出身

【話題】20國腳共踢44個鐘 皇馬中FIFA病毒

【體育】每逢國際賽期，大球會教練都會叫苦連天，皆因陣中多名主將都會被國家隊徵召出戰。在剛結束的檔期裡，皇家馬德里的20位國腳級人馬就合共遠征逾12萬公里，踢了超過44小時！

3月國際賽檔期告一段落，一班國腳球星馬不停蹄趕回所屬球會操練，備戰周末重開的聯賽，貴為「銀河艦隊」的皇家馬德里，在今次國際賽期有多達20名球員為國家隊征戰，合共落場2649分鐘，即是踢了超過44小時！當中多名主將如沙治奧拉莫斯、基羅拿華斯、卻奧斯及馬些路等，更踢足兩場共180分鐘，消耗絕對不小。

與此同時，20位國腳總計要長征127617公里，其中又以遠赴中國踢友賽的加里夫巴利、莫迪歷與高華錫路途最遙遠，各人都飛了約20000公里。

其實皇馬本季24名一隊成員，合共在4次國際賽期共出賽8321分鐘，佔了球員落場總數的14.8%。深受「FIFA病毒」影響的皇馬上周舉行的操練裡，留在球會大本營的一隊球員就只有賓施馬、迪奧靴南迪斯、馬高斯洛蘭迪及後備門將卡斯拿，十分冷清。及至周四，包括基斯坦奴朗拿度在內的一眾戰將才全數歸隊，兩天之後又要比賽。

目前於聯賽榜只排第3的皇馬，本周六西甲將會作客拉斯彭馬斯；由此仗計起，球隊更要在19日內踢6場，當中最重要的是鬥祖雲達斯的兩回合歐聯8強賽事。

可惜比維哥一拳一個

永遠的雨革鬥士

你係永遠的25仔

Karim Benzema's 400th game overshadowed by goal drought

Karim Benzema wil mark his 400th Real Madrid appearance if he features against Las Palmas on Saturday

我為人蠢鈍 容易受影響

你就是630的傀儡

我只甘心作法國人的狗

輪換王施丹

今場五月 bale 伊斯高
掃把 高仔 洛仔OK?

Isco抖下啦 岩岩踢完2場國家隊
打祖仲需要佢
今場出機師啦 國家隊佢無乜點踢過

不了
BIG BENZ正選

分分鐘ISCO以後比人雪
你知光頭佬幾小氣

星期二打歐聯 今場垃圾盡出plz
Big benz 夏基美(勁) 華利祖 靚名人

出埋m 洛 我鐘意佢個名

聯賽可以放棄未

Zidane: Ramos and Isco suffer from a little discomfort so they won’t play against Las Palmas tomorrow and Cristiano is rested. We will rotate and we’ll see who plays.

出華利祖=用左一個換人名額

唔洗換 叫佢訓埋一二邊就得

可能我毒唔係成日出街，所以成日屈係半山嘅屋企，衫都廢事襯

咁我寧願出拿祖
唔要夏雞美

我著開皇馬波衫+波褲出街 著埋波物 戴埋pad 加多對波 boot

你指拿祖係垃圾?

我迷拿架
夏雞米哩啲真係唔多OK
拿祖都係對德國後備上場
佢應該好氣好力踢
不過我估拖應該都rest 埋華拉尼
睇怕都係華列祖+拿祖

十年球迷去左邊

勝利球迷

屌你老母 支持皇馬十年有多 第一次入嚟個post 見到d所謂皇迷質素低到不得了

根本班新後生仔d波就唔係皇馬嚟d大球會嘅質素 個個就係到可惜可惜 除左阿辛 根本華利祖 施巴路斯 洛蘭迪 Theo同 mayoral 都廢到仆街 反而個18歲右閘夏基美表現仲好

起碼好過Theo 冇卡華夏個時佢打右邊的確唔錯 不過如果你只係睇精華就當你啱啦 我就睇全場嘅

利申 場場皇馬都有睇

一班勝利球迷就唔好用皇馬球迷名義開post啦

對拉屎彭馬斯出施巴ok?

垃圾不了

牙維真係好小氣

小器簿

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

佢出我改名叫阿莓係雞又點話

lewan and james stay bayern

u very good fight?my power powerful

sor 唔記得牙維係米九 nigga 唔打了

康打=AC狗

意大利只有一隊米蘭

維哥記仇能力世界級

講得好

牙維搵呢d仲快過fbi

嘩 頂撚級

牙維有冇多d 好想睇多d呢條垃圾

欲知後事如何
請去高登討論區

依家都有個630比你睇啦仲唔夠

我覺得佢有過之而無不及

想睇98

波台成崑

Topic 已經係

施丹盼來季繼續策「馬」

【體育】皇家馬德里主帥施丹清晰表達自己的心願，就是來季繼續執教球隊。

儘管如此，他明白主觀願望需要客觀戰績支持，他在周五記者會上，除了談到軍情外，他道出自己的願望：「是我，我仍然想留下來留皇家馬德里的教練，在這兒視乎戰果，這情況沒變過，亦不會改變，這要這間球會的要求，我接受。」

「我在這兒18年了，我清楚皇家馬德里如何運作。」於2001年從祖雲達斯加盟皇家馬德里後，施丹的事業確與這西甲名牌球會分不開。

「我在做想的，我徹底地去幹，而如果問題是，你想繼續下去？那我的答案是想繼續。我不感到疲累，完全沒有。」縱然已連續兩季率皇馬贏歐聯，去季更稱霸西甲，不過皇馬本季在西甲落後巴塞隆拿15分，令施丹壓力大增，歐聯已是皇馬本季最後目標，不容有失。

保方讚C朗愈來愈聰明

【體育】祖雲達斯將於下周在歐聯硬撼皇家馬德里，老婦人的傳奇門將保方賽前向基斯坦奴朗拿度大送高帽。

保方與基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）曾於去年歐聯決賽對陣，結果C朗兩番攻破保方把守的大門，而兩軍今屆在8強冤家路窄，保方日前接受西班牙傳媒訪問時，坦言對這位大敵忌憚不已，：「他保持進步，與之前數季比較，在場內所花的力量減少了，他認清如何適應，變得更務實。」

「他在管理自己身體及事業方面盡顯智慧，但這沒影響他在球場上的表現，他在門前依然極為危險。」保方續說。

皇馬將於周末西甲作客拉斯彭馬斯，即使C朗近9場比賽入13球，但為保留戰鬥力迎接下周中對祖雲達斯的歐聯比賽，據報施丹會在周末收起這位萬人迷。

Cristiano Ronaldo to be rested?

Here's how Real Madrid could line up against Las Palmas in La Liga this weekend. ⚪️

999幾多號電話

鳩白吹雞啦

你自己咪雞 洗乜吹

98520630

仲想出Isco正選

C bar又冇正選

chi lun sin

9up姐
光頭佬講左伊同拉都休息

屌你牙 咁lun串

好掛住小豆

果季對馬體

掃把

其實真係有仇?oscar?

光頭閪你快撚d走啦

今季西甲唔再睇898

會唔會後備都冇呀

係咪傷咋屌 有Oscar都無佢

條死柒頭明玩野 好波

被受傷

光頭佬同牙維邊個小器d

原來牙維只係碎料 光頭狗食柒屎

牙維真係碎料

帶oscar 都唔帶施巴

光頭閪立即躝

阿斯報話Ramos, Isco ,Ceballos 輕傷

仆街唔通屌錯

我收一收返先

hi logic king

想睇大細洛

迷拖了

想睇真名王

你迷630

想睇更多鳩白既圖

沒有

人棄禾取 Trust Zidane了

Welcome Christian Pulisic!!!

我一早話光頭佬用人唯親

光頭佬無懼拉乜春彭馬斯

冇柒過(好似係)

諗諗下其實有

柒太多廢事收藏了

1. 曾經迷伊
2. 曾經反占
而家諗返都相當難堪

迷途知返

下場賓周做隊長

迷占了

迷占不易
不過迷占既都係天生不信命運既人

我相人能力99

叫春能力999

如果你有讀哲學
你會知道係開始辯論前必須定義個命題
請定義叫春

劉襌

軒加斯：羅拔仔會留喺拜仁破我入球紀錄

拜仁教練軒加斯相信羅拔利雲度夫斯基會留隊，並會超越自己的德甲入球紀錄。

有傳皇馬打算羅致羅拔利雲度夫斯基，不過拜仁主席路明尼加已強調這名波蘭前鋒是非賣品。

羅拔仔現時在德甲射入174球，軒加斯相信他下季可以超越自己220球的紀錄。

「我很清楚西班牙媒體，他們很喜歡推測，我就相信利雲度夫基會留隊，並在之後幾季超越我的德甲入球紀錄。」

「我認為羅拔仔十成會留隊，還記得2008年，車路士向我們開出很高價希望羅致列貝利，但自那天起，全世界都知道只要拜仁不賣，是沒有球隊可以買走我們的球員。」

James Rodriguez would snub a Premier League move to stay at Bayern Munich

After Colombia's 0-0 draw with Australia at Craven Cottage, SunSport asked the playmaker whether he would consider a move to England. He said: "At Bayern I'm fine, I'm good at Bayern.

"In France (at Monaco) I was playing, now at Bayern I'm always playing and I think that's good to arrive (at the World Cup) with a good rhythm.

"What the not-so-good moments gave me at Real Madrid, I think they helped me grow.

"With time you learn to be calmer. I always want to be good, but with the time you also learn to be calm."

Gareth Bale is edging closer to a Premier League return with Real Madrid keen to sell the 28-year-old Wales forward this summer. (Sky Sports)

plz come back to Madrid!!! My love James!!!

He said: "At Bayern I'm fine, I'm good at Bayern.

呀維死怨婦

拉隊將每個出post同佢慶祝生日嘅都cap晒圖

阿維sor牙

?

冇慶祝嗰班會唔會mark入小氣簿入面

咁賓洲今晚咪隊長

低調「皇」者 - 盧卡斯華斯基斯

「牡丹雖好，也要綠葉扶持。」

現今要管理一支球隊，需要很多學問。球員的個性、團隊的氣氛、用人的策略，輪換的理念等，很多時一位領隊都感到應接不暇。雖然皇家馬德里今季的整體成績，特別是聯賽戰績稍稍失色，但也絕不能抹殺主帥施丹 (Zinedine Zidane) 接掌「銀河艦隊」後的功勞。其中，他的用人一直備受關注，特別是對當家球星C.朗拿度 (Cristiano Ronaldo) 的使用上，以及對賓斯馬 (Karim Benzema) 的關照。不過，原來自2016年1月施丹執教皇馬以來，盧卡斯華斯基斯 (Lucas Vázquez) 就成為了施丹麾下出場次數最多的球員，合共達到109場，或許令不少人感到有點意外。

現年26歲的盧卡斯華斯基斯，是球會的自家青訓產品。然而，華斯基斯的技術特點始終不算突出，加上球會的作風始終還是偏向外來球員。所以，當華斯基斯在14-15球季外借離開皇馬，加盟愛斯賓奴時，很多人都估計他將會成為下一位離開球隊的自家青訓。事實上，即使是在愛斯賓奴的日子，他的作用也不過是一位在邊路走上走落的翼鋒球員。當然，這也是因為愛斯賓奴的實力較弱關係所致。不過，在重回皇馬後，華斯基斯的可愛之處便逐漸展現出來，他的賣力和跑動，喜和隊友配合的踢法，不論正選和後備，每每都能為球隊帶來貢獻。

除了球會級賽事，華斯基斯在西班牙國家隊或許也能起到一路奇兵的作用，因為國家隊現時雖有不少技術型好手在陣，但有速度的邊路棋子並不算多。華斯基斯的作用和當年的捷西斯拿華斯 (Jesus Navas) 大同小異。即使未必搶得一席正選，也不失為一位實用的後備奇兵。

ROMA GOALKEEPER WOULD COST £60M

Real Madrid would have to fork out around €60m to sign Roma goalkeeper Alisson Becker, reports Corriere dello Sport.

Jed

Zidane has been criticised a lot despite winning eight titles. Why is that?

"Because it is Real Madrid. Winning is the only thing worth doing; always, always, always. Any downturn, even for two games, becomes a major issue. The club has historically had this pressure, both the players and Zidane know this perfectly, he was a player there after all. He's done a great job in these two-and-a-half years but he knows better than anyone that nobody has any permanent credit in the club. Players who have scored many goals can fail to score for three in a row and immediately everybody gets nervous.

"Real is the only club that can send you into orbit in one moment and then sink you the next. If you aren't prepared for that, you will suffer. Zidane knows this and I also think he understands this attitude inside some fans and parts of the press. Nobody knows how long he will last, Madrid is like that and he knows it and remains calm. He never gets nervous because he knows what the club is like."

Predrag Mijatovic

James_Rodriguez 再戰 濕鳩liy-問鼎高峰

James back = Jack!!!!

James back? When?

佢咁撚勁 一向都係隊中精神領袖😎

very soon

廢到俾人彈鐘？

彈你春袋就有

有無確實時間牙

今晚隊長係廢賓

佢返黎又變返燒味隊 不了

而家都是

抆腳毛

isco真係慘
為左人身安全走啦！！！！！

笑撚左 又入尻皇狗數

見到豆蛇

為咗沾屎安全著想
都係唔好叫佢返嚟了

係 腳毛仔唔知幾時會發癲揸槍射鳩沾屎

James已經走了

James come back no problem, 相信啲勝利癲佬皇迷會比占士嘅天地正氣震懾著 唔敢send 啲咁嘅野

唔send野畀佢
直接攻擊佢本人

Yes, 果個人迷伊先會咁，西班牙冇人迷占應該好安全

James有深厚內功 no problem

Liverpool offered £70m and Coutinho for Bale

Liverpool tried to offload Philippe Coutinho as part of a swap deal for Gareth Bale, according to a new book published in France.

Although Barcelona were in pursuit of the Brazil international, it is claimed in 'PSG: Revelations of a Revolution' that the Reds offered £70 million and Coutinho to Real Madrid in an attempt to bring Bale back to the Premier League, only to see their offer knocked back.

The 25-year-old ended up staying at Anfield until January, when he made a £142m move to Barca.

拉斯彭馬斯vs皇馬，歐聯前的檢驗

◆

週六晚上在加那利島球場將進行拉斯彭馬斯VS皇家馬德里的比賽，然而皇家馬德里的腦海裡全都是祖雲達斯……

施丹的隊伍在聯賽中的爭奪已經遠遠落後，歐聯是我們本賽季唯一可以衝擊的榮耀。法國教練深知這一點，在國際比賽日後，他對球隊進行了大規模的輪換，這是之前就制定好的計劃。

如果連續三次獲得歐聯獎盃當然將是宣告皇馬王朝的到來，但是馬上先要面對的將是今晚的拉斯彭馬斯。主隊面臨降班的風險，他們對於在今晚的比賽中頑強地抵抗。

皇馬方面，對祖雲達斯的正選11人中有10人可能已經確定，今晚的比賽或許將讓施丹從比賽人員中挑選出最後一位在下週中將會正選的中場球員。

加利夫·巴利、馬高·阿辛斯奧、盧卡斯·華斯基斯和伊斯高，施丹很難讓他們都在與意大利球隊的比賽中登場。在國際比賽日裡，巴利和伊斯高都上演了帽子戲法，但目前還不清楚這是否能對施丹的想法產生改變。

卡華積因累積黃牌停賽，基斯坦奴·朗拿度將會在今晚的比賽裡休息，而拉莫斯也得到了輪休；伊斯高因背傷缺陣，施巴約斯同樣在昨天的訓練中輕微不適。

西甲第30輪
時間：4月1日 00:30
比賽：拉斯彭馬斯VS皇家馬德里
直播：now632台

皇馬大名單：
門將：拿華斯、卡斯拿、盧卡；
後衛：華利祖、華拉尼、拿祖、菲奧、阿查夫、迪謝路；
中場：摩迪、卡斯米路、洛蘭迪、阿辛斯奧、高華錫、奧斯卡；
前鋒：賓施馬、巴利、華斯基斯、馬約拿。

皇馬正選預測：卡斯拿、菲奧、華拉尼、拿祖、阿查夫、洛蘭迪、高華錫、華斯基斯、阿辛斯奧、賓施馬、巴利。

施丹：“伊斯高是皇馬球員，他會留下”

◆

皇馬主帥施丹出席了對陣拉斯彭馬斯比賽前的新聞記者會。

輪換：“伊斯高和拉莫斯有些輕微不適，他們不會隨隊出征；其他的輪休球員？我們到時候會知道的。”

拉斯彭馬斯：“對我們來說這將是場重要的比賽，即使下週二的歐聯也在我們的腦海中。我們必須在明天的比賽中做到最好，以最好的狀態迎接歐聯。”

伊斯高：“我對他並沒有不公平，他很開心。也許他沒有像在國家隊一樣享受，但我一直對他明確表示，他是球隊中的重要一員。他在國家隊比賽後的言論？人們可以隨心所欲的解讀他說的話，但我並沒有對他不滿意。他的帽子戲法？我看到了，我很開心看到。”

伊斯高的未來：“他是一名皇馬球員，他會留下。他是我喜歡的球員類型。”

施丹的未來：“我喜歡這裡，這從未改變。我對於我目前所做的感到滿意。”

巴利：“他已經準備好了。”

收到風過左今晚十二點真名王就回歸初心

牙施

隻無牙狗無野咬周圍吠

冇乜留意呢個人 有冇料到？

掃把u21打滿兩場 要抖下

尻up新聞
仲流撚過占士點歸

條撚樣係咁
成日開膠post懶好笑
咪又係執人口水尾

條友好撚勁wo 60m我狗衝

班反朗成班00後，奶都未撚戒

拿！！如果佢阻到疤狗入4強就真係勁啦

on9 冇人可以阻止我地巴塞

龍都60m
on99
早幾年fex機嗰次ddg都好似唔過50m

又唔可以咁講嘅，當年fax機事件，我地之後可以衛冕歐聯，咁我寧願遲d先買DDG

佢阻到疤狗入四強我送10件Roma Alisson 波衫比大家又點話
btw, 我個人幾鍾意艾沙拉維

佢阻到疤狗我反占呀

大你我燒埋我墨寶啲占士波衫都得

走數狗!!!!!!!!!

259!!!!!!

掃把佬幾時打鳩施丹

施丹是無辜的

施巴呢屌你老母

施丹：“施巴是皇馬球員，他會留下”

光頭佬：占士是皇馬球員，他會留下

睇過youtube球王片 成日撲波去中間

到底想點 施巴路斯有咩做得唔夠好

至少救到先

施丹：“占士是皇馬外借球員，他不會留下”

REAL WON’T SELL ISCO

Real Madrid have no intention of getting rid of Isco this summer, reports Marca.

Isco’s future has been subject to heavy speculation this week – Manchester City are reportedly plotting a £75m move for him - after he stated that he doesn’t know how to win the confidence of Madrid coach Zinedine Zidane.

The Frenchman responded by saying that the Spain playmaker is important at Madrid and Marca reports that senior club figures do not plan to part ways with the player at the end of the season.

Isco also wants to continue at Madrid, but only if his role at the club changes.

快啲去第隊之後入返皇波剷草慶祝

好易俾人執到第二點

佢反應好丁

疤

25過禾

u the 25est

Atletico Madrid deny Paulo Dybala contact

To Real Madrid

今晚又排個笑話陣出黎

唉 早場睇閪波

想睇下施巴點知連名單都無得入 早早外借番去貝迪斯啦屌你老味臭閪光頭佬

唔撚用人又要呃人黎

慣左啦

沙拿夠唔夠靚仔過黎

卡斯米路好靚仔咩?

Benzema will captain Real Madrid against Las Palmas tonight.

Benzema’s next match for Real Madrid will be his 400th. He has 188 goals; 0.47 goal/game since joining Real Madrid in 2009 - he’s the 7th top scorer in Madrid’s history & has won 15 titles. #Benzema400 [as]

賓周會擔大旗

都45M 簽下牙維了 仲講呢D

J洛：繼續留拜仁 皇馬的不如意讓我成長

據《太陽報》報導，J.洛將拒絕英超球隊的邀約，留在拜仁。

去年夏天，26歲的哥倫比亞球星被皇馬租借在拜仁2年，目前他的租期還剩下15個月。在被租借至拜仁前，車路士、利物浦和曼聯都表達了對J.洛的興趣。如今J.洛在德甲過得很開心，他也暗示自己想繼續留在拜仁。

在哥倫比亞0-0戰和澳洲的賽後，當記者問J.洛是否考慮轉會英格蘭時，他說：「在拜仁我過得很好。以前在法國我一直在踢比賽，現在在拜仁也是，我認為在去世界盃之前，這個比賽節奏很好。在皇馬的那些不如意，我認為幫我成長了。隨著時間的推移，你學會了冷靜。我一直都想變得優秀，但是隨著時間的流逝，你也學會了從容。」

J.洛還說：「我現在的狀態和以前一樣了，我踢得很好，因為我能正常上場比賽了。你總是夢想著有一次很棒的世界盃旅程。希望今年夏天能如願。」

【西甲】皇馬六大天才有才華卻欠機會 下季去或留？

年輕球員想在皇馬踢上球，可謂是難上加難。

雖然今季還沒有結束，但是因為西甲、西班牙盃賽場已經爭冠無望，皇馬已經動手為新賽季做準備，其中一項就是處理陣中的年輕球員，阿舒拉夫、華利祖、迪奧、馬高斯洛蘭迪、施巴路斯以及馬約拉爾，他們的未來何去何從？

皇馬球會意識到，明年他們也無法獲得穩定的時間，目前為止，他們沒有得到進一步的提高，施丹也沒有給他們足夠多的機會。

阿舒拉夫（19歲）

去年夏天他收到了不少報價，但最終讓施丹信服，成為卡華積的後備。當卡華積生病之際，阿舒拉夫獲得了屬於他的機會，但是在這14場比賽裡，阿舒拉夫沒能展現出相對應的水準。歐聯與巴黎的比賽，施丹選擇拿祖費南迪斯，而不是他。

華利祖（21歲）

因為傷病，這一年幾乎將他遺忘，而他為皇馬出場時間僅為554分鐘，踢了7場比賽。首戰對陣富恩拉布拉達的比賽，他被紅牌罰下。他未能在中堅位置爭得一席之地。在過去的幾年裡，他分別租借給法蘭克福、薩拉戈薩。

迪奧靴南迪斯（20歲）

皇馬6名年輕球員之中，轉會費最貴的一員，皇馬為他支付2,600萬歐元的費用。他的順位，也比其他年輕球員高，經常進入比賽名單。他出場19場比賽，但是沒有獲得穩定的出場時間，他可能被租借離隊。

馬高斯洛蘭迪（23歲）

又一名未能達到預期的球員，他處在了卡斯米路的陰影之下。他因為上季表現搶眼，是西甲恢復球權次數最多的球員，為此重返皇馬。他只出場17次，是球會長期規劃的一員。

施巴路斯（21歲）

在貝迪斯發揮出色，最終簽約皇馬，但很意外，施丹很少給他機會。去年9月對陣艾拉維斯，他梅開二度，但在那之後，他很少出場，僅僅踢了3場聯賽。

馬約拉爾（20歲）

從禾夫斯堡租借回來，他的德國之旅不成功，21場比賽僅僅攻入2球。雖然出場時間少，但在皇馬他的效率不錯，在772分鐘攻入5球。

想睇恩斷義絕

吊你咩意思牙

Good 可以唔睇

【唔再中伏！】C朗一年後又有新雕像

一年前，C朗拿度的一座雕像在網絡上走紅，因為造型醜陋，設計者受到了網民的嚴厲批評。

時隔一年，他又重新製作了一個C朗拿度雕像，這一次則比上一次好很多。這一次的C朗拿度雕像，十分帥氣，比去年那一座雕像的嬉皮笑臉，好了很多。而且，這一次的雕像，也將C朗拿度的神韻體現了出來，而上一次則完全沒有。

雕像的設計者埃馬努埃爾山度士跟他的妻子透露，自從第一座C朗拿度雕像展出之後，他們受到了很多嘲笑。他說：「我為機場工作，當我得知他們為了紀念C朗拿度，我開始製作這座雕像。最終的樣子，則是如此。」然而雕像曝光之後，山度士遭遇了痛苦。「人們朝著我的房子大喊，‘你見過了嗎？你見過那個了嗎？’。」

山度士的妻子抱怨說：「我記得那些天是如此煎熬。」所以時隔一年之後，山度士再次展現了他的新作品，重新製作了一個C朗拿度的新雕像。

活基治今場唔傷出我幫你含

用生命踢波

archaf 都天才

五月仔就真係最慘

今晚有文員復工

4213

踢出嚟肯定係442
禿 賓
辛 米 摩 機

442成功咗咁多次 應該未畀人大炒應該都唔會轉陣

今晚keyword會好唔得閒

攻力搭夠

[皇區] 拉斯彭馬斯 對 皇家馬德里

唔出卡斯拿 唔係好撚信佢架咩

留返打祖記

聯賽已經無野好爭

原來係阿古蘭尼
唔睇波衫真係唔知

對面25號

大聖哩下傳得好靚
辛仔

We win

辛呢場not good

Benzma good

ac打得幾好
袓記主場都禁住屌

@KarimBenzema at @RealMadrid: 🚩 400 matches ⚽ 189 goals 🏆 15 trophies

閪維爾領先疤2球後
就亂9咁踢
如果唔係D 埋門咁撚 on9
一撚早就炒多疤幾球啦
真係睇到燥

感動既係死敵唔會不敗奪冠

未完場

追和

閪維爾隊西波
抵撚死👍👍👍👍👍
執7左佢啦

隔離關我地撚事咩

屌燈撚左

開心到爆閘

西維爾真係犀利

CAP左圖了

垃圾

On9 燈到

痴線 伊巴粒入球

輸0：3反cup4球

屌 樓上好撚柒啊

琴晚12點開著部電視訓撚著左
訓醒完左場

疤狗點都唔識輸 好癲

絕殺完又要出狗窿
我地阿朗拉膠都唔知絕殺過幾多次

連拿祖都傷埋疤狗都未輸

是但啦，有夏雞美is ok

呢件垃圾拎去填海啦

好撚酸呀屌你老母

死返落狗竇啦柒頭

爆閘狗全身生癌長命百歲

咪已經係狗竇囉

歐聯係星期二晚！？

狗名都有人改

希望對祖巴爾有正選

6：0都訓

由高登到連登叫親碧基都係on9到仆街
真係搵一個正常既都冇

疤狗邊有正常架

岩,全部你d院友黎

屌你老母呀

【資料庫】爭射照入！皇馬成12碼之王

皇家馬德里在周六西甲有2個12碼命中，成為歐洲主流聯賽近10年射入最多極刑的球隊。

在以3:0大勝拉斯彭馬斯的西甲，皇家馬德里在上下半場各得1個12碼，先後由射手賓施馬及加里夫巴利射入。周六這2個12碼，原來是他們近10年來第66及67個命中的極刑。

從2008/09球季至今，意甲豪門AC米蘭一共獲得93個12碼，射入75個，如今皇馬以67個反壓A米成為近10年的12碼之王；銀河艦隊只曾射失14個極刑，命中率有84%。光看今季，皇馬在各項賽事獲得了15個12碼，8個來自西甲，4個在西班牙盃，3個出現於歐聯。

另外，由於頭號劊子手基斯坦奴朗拿度今戰休息，因此在出現首個12碼時，賓施馬及巴利就有爭射的疑雲，最終由前者主射；到第2個12碼時，賓施馬就主動把皮球交到巴利手上，十分公平，相信不會像早前巴黎聖日耳門的尼馬及卡雲尼因爭射而不和。

近10年射入最多12碼的歐洲主流聯賽球隊
1 皇家馬德里 91射77中
2 AC米蘭 93射75中
3 羅馬 81射66中
4 巴黎聖日耳門 74射66中
5 巴塞隆拿 85射65中

咁都要入巴黎

only Kane
can take us 取西甲
only Kane
和世三孖住黎～

正解
同真人一鳩樣 都係啱啱死全家既畜生黎

玩farcry玩到中邪

碧基本身都唔正常啦

有無拿大哥消息？

官方：皇馬將於球季結束後收回占士洛迪古斯

收番再賣

又發夢

碧基哩條賤種平時最鐘意咀炮架啦

反沾末日

"Football needs Messi to lift the World Cup, not vice versa."

Hernan Crespo

望下個月歷未

官方宣報：中超恒大以2億歐元買賓周馬

愚人節快樂

James is back

Jack

日日都占煩唔煩呀 要講就講利雲啦 on99

lewan is the best striker in the world

When

迷雲狗很傻很天真
難怪攬630

glory glory man united

Only you~~~

haha madrid

下個topic

拿祖世界盃強勢回歸

man united fans

對於近年在史篤城的發揮，沙基利說：「這與以前的狀況有所不同，以前效力拜仁時有列貝利以及堤亞高艾簡達拿在身邊，效力國米時則有伊卡迪以及高華鍚。在史篤城我未能發揮影響力，純粹因為周邊缺乏具質素的球員。」

係咪真架
直線話而家隊友廢？

拿大哥傷幾耐

事實 包括埋佢自己

如果冇第二段就完美

歌詞無提到沾士已經好完美

終於有新意了

我迷占了

永續味濃

慶祝愚人節

我仲笑緊

睇得出大家都係陪笑

光頭佬擺明特登扮留力收起晒啲隊長畀佢今場做隊長

照贏 光頭又贏

法國籍領隊又然

Welcome back isco !

Nacho will undergo tests on Monday to evaluate the extent of the problem, which appeared to be a thigh or hamstring issue.

Sergio Ramos and Isco, who sat out the trip to Gran Canaria with minor injury issues, were both able to take part in full training and will be available for the squad to travel to Italy on Monday.

祖記復操 保方：為鬥C朗失眠

【體育】祖雲達斯周中大戰皇家馬德里，即使周末才完成比賽，翌日即復操，而門神保方坦言為即將再鬥基斯坦奴朗拿度而失眠。

祖雲達斯於周二歐聯8強首回合，在都靈擺陣鬥皇家馬德里，那是兩軍自去年於卡迪夫合演決賽後再次對陣。門將保方（Gianluigi Buffon）如臨大敵：「當你面對像皇家馬德里一樣的球隊，即使取走一名球員也不會帶來很大的不同。這樣說，知道我將會面對基斯坦奴朗拿度，將會令我帶來幾個失眠的晚上。」

祖雲達斯在心理上確吃虧，畢竟去年決賽以1:4大敗的陰霾是揮之不去，而在對皇馬的大戰，比真歷及貝拿迪亞都停賽，老婦人形勢上難免處於下風。

不過，該隊周日復操時傳來喜訊，之前稱傷的阿歷士辛度及貝拿迪斯治都參與操練，至於文迪蘇傑仍未能跟大隊操練，周二上陣成疑。

艾斯高拉莫斯復操 或可鬥祖記

【體育】歐聯大戰前夕，皇馬陣中有好消息傳出，幾位傷將都重回訓練場，令教練施丹點將「有得揀」。

大戰「老婦人」祖雲達斯前夕的操練課中，出現了艾斯高（Isco）的身影。此子因傷已經缺席數次訓練課，亦無緣對陣拉斯彭馬斯的西甲比賽，但已在周日的操練課中回到一隊，看來傷勢已無大礙。傳媒認為要他正選上陣歐聯大戰尚有點勉強，但有他現身後備席對於施丹而言絕對是利多於弊，能夠預備多一把尖刀以打破比賽僵局。

而另一位重回訓練場的是鐵血隊長沙治奧拉莫斯，令皇馬陣容更為完整，只餘下拿祖費南迪斯的傷勢情況未明朗。皇馬周六西甲作客大勝拉斯彭馬斯3:0，有加里夫巴利梅開二度與及賓施馬入球，主將C朗更「唞足」以迎戰祖記，看來「老婦人」要花多點心思才能擋下如狼以虎的皇家馬德里了。

出阿辛對祖記好過出伊斯高

睇阿朗

決賽咪出咗伊斯高撚狗咁撚蛆條中場囉

那車路士人又入波了

賓周馬夠入波

u 25

Welcome back

Only welcome ozil back

tat

季初全世界夠以為伊斯高做核心既4312可以好上季尾咁屈哂機啦
咪又係不停失分
今季伊斯高係皇表現差左係事實⋯⋯
但係我都同意打祖用伊斯高>>辛既
不過唔覺得佢再可以好似上年決賽咁撚到祖

辛仔機司留返70分鐘出黎成效仲大

阿朗無態既話出咩人都死

Only ozil not welcome back

打強隊用伊拎多d 控球權好過啦

呢樣真
明知蛆班老人院又慢又冇體能
上半場玩鳩猜迫搶消耗佢哋體力
下半場入兩翼出嚟屈速喪爆好過

魔翼機師夠了

神魔一體

發覺係皇馬唔知點解伊斯高都要踢得好後
要一個人key 波帶返上前場
我地中場係咪真係唔夠抗壓力
有請識波之人教下小弟

【佛系射手？】賓施馬讓皇馬球迷又愛又恨

皇馬對拉斯彭馬斯的比賽，佩雷斯以及皇馬球員在更衣室將一件特殊的波衫獻給賓施馬。這是一件紀念賓施馬為皇馬出場400次的波衫，法國人在比賽中也用一個入球慶祝自己里程碑式的比賽。

比賽第39分鐘，卡利里禁區內對盧卡斯犯規，賓施馬12碼低射左下角入網，比數變成2比0。這個入球讓賓施馬結束4場西甲比賽的入球荒，今季他總共入球9個，其中西甲5個。這是他在皇馬的第189個入球，但這並不能讓他逃過媒體的批評，一些球迷甚至認為他踢得非常糟糕。

賓施馬是C.朗拿度希望留在身邊的前鋒，因為他能為C.朗拿度開闢空間，送出助攻，但作為前鋒的本職工作來說，賓施馬的表現是不能令人滿意。

如今的賓施馬雖然是9號，卻幹著10號的工作。他像中場組織者那樣傳球，做著其他的中鋒很少做的助攻、策應工作，為隊友開闢進攻通道。賓施馬確實很有集體精神，他不是自私自利的球員，一直在為球隊的利益而戰，但就表現來說，卻很容易招來批評。雖然C.朗拿度一直在力撐賓施馬，說他為隊友踢球，但這並不能讓賓施馬獲得球迷的理解。在球迷眼中，賓施馬彷彿是「佛系射手」，各種單刀球不入，各種必入球選擇傳球，顯得與世無爭。

賓施馬在皇馬踢了400場比賽，攻入189球，但今季，他的入球率明顯降低，到目前為止只攻入9球。加盟皇馬後，賓施馬今季是第一次未能進入隊內射手榜的前三，儘管他的上場時間達到2476分鐘，是皇馬隊內上場時間僅次於C.朗拿度的球員。這個賽季C.朗拿度攻入37球，巴爾攻入14球，阿辛斯奧攻入10球，賓施馬的入球比他們少。賓施馬西甲5個入球，還有2個是12碼。不過倒送出10次助攻，成為了皇馬隊內的第一助攻手，而他在皇馬的助攻次數也達到93次。

此役拉莫斯、馬些路、C.朗拿度都缺陣，賓施馬戴上隊長臂章。開場不久，阿辛斯奧直傳，賓施馬禁區右邊10碼處射門被奇奇索拉救下。雖然利用12碼攻入一球，下半場賓施馬又幾次錯失機會，一次盧卡斯傳球，賓施馬單刀射門被奇奇索拉勉強撲擋，但賓施馬隨後將皮球撞出空門，媒體也戲稱：「賓施馬總是忠實於自己與失誤的約會」。不過比賽中賓施馬也顯示慷慨的一面，他將第二個12碼的機會讓給隊友巴爾。

《阿斯報》賽後點評：「上半場賓施馬表現很好，逼搶方面很有強度，積極參與比賽，還取得入球，但下半場卻出現幾次明顯失誤。」

很少有球員能在皇馬一隊踢上9年以上，賓施馬做到了，但他的日子過得越來越艱難，他幾乎每天都在批評聲中度過。能這樣堅持下來，必須要有一顆強大的心臟，完全不理會那些批評聲才行。但誰也不知道，賓施馬還能在皇馬堅持多久。

【C朗缺陣】賓施馬巴爾爭射12碼？

作客與拉斯彭馬斯的比賽，施丹選擇讓C.朗拿度輪休，這也導致皇馬內部出現一些混亂，比如12碼的主射歸屬，這也在比賽中體現出來。

比賽第39分鐘，皇馬獲得一個12碼，賓施馬上前主射命中。不過據BeIN的鏡頭透露，賓施馬主射12碼之前，巴爾靠近他，試圖要主射12碼，但是遭到賓施馬的拒絕。今場比賽對賓施馬而言具有里程碑的意義，正好是他的第400場皇馬比賽，而這場比賽賓施馬戴上皇馬隊長臂章，這也是他第一次在西甲賽場以皇馬隊長的身份比賽。

不過，皇馬出現的這次搶射12碼一幕，沒有像卡雲尼、尼馬鬧得那麼嚴重。下半場，皇馬再次獲得12碼，這一次賓施馬主動把12碼讓給巴爾，自己沒有選擇貪功。

此前，皇馬與艾拉維斯的比賽，皇馬獲得12碼時，C.朗拿度放棄帽子戲法的機會，把12碼讓給了賓施馬，幫助法國前鋒打破球荒。

巴爾勇態持續 加盟皇馬後最佳

巴爾用自己的精彩表現證明，班拿貝依然有他的一席之地。

雖然跟隨威爾斯遠赴中國踢球，雖然身處轉會傳聞之中，但是這都沒有影響巴爾的狀態。在與拉斯彭馬斯的比賽，巴爾上演梅開二度，幫助皇馬取得勝利。

巴爾給人的感覺，總是受傷。不過現在的巴爾，已經遠離傷病的困擾，盡情在球場上揮灑汗水。在中國盃上，巴爾面對中國隊上演帽子戲法，皇馬巨星在中國爆發出超強狀態，而回到西班牙，巴爾彷彿變得更強，他也延續自己火熱的狀態。

比賽一開始，巴爾展現出不俗的狀態。第26分鐘，皇馬打破僵局，莫迪歷直傳，巴爾突入禁區左側10碼處單刀抽射遠角入網。巴爾本可以取得第二球，但是他的自由球，被對方人牆擋出。下半場易邊再戰，第51分鐘，皇馬鎖定勝局，拿華路禁區內踢倒巴爾，威爾斯人親自主射12碼命中，3-0。

今季30場比賽，巴爾攻入14球。雖然入球數據不如他的巔峰賽季，但是及時找回狀態，對巴爾而言無疑更重要。進入2018年之後，巴爾的感覺顯然更好，在今年參加的各項比賽，巴爾攻入10球，這是他加盟皇馬生涯以來，同時期取得的最佳數據。2018年只進行3個月，巴爾攻入10球，而去年整整一年，巴爾只有6球。

上季，巴爾飽受傷病，缺席大部分的比賽，最終只為皇馬出場27場比賽，攻入9球。而今季，巴爾已經代表皇馬出場30場比賽，取得14球。一名健康的巴爾，值得給皇馬帶來更多的貢獻。

下週中與祖記的強強對話，巴爾有可能坐在後備席上，但是他能成為施丹的秘密武器，在比賽中左右大局。

華利祖獲西媒齊讚：皇馬需要他

如今施丹開始將西甲的比賽當作練兵的機會，一些之前上場機會不多的球員開始獲得比賽時間。皇馬對拉斯彭馬斯的比賽，華利祖這樣的邊緣球員就獲得了比賽機會，事實證明，這些球員值得信賴。

此役施丹在後防線上排出華利祖和華拉尼的罕見搭檔，而他們也沒有讓對手取得入球。可以說，華利祖打出加盟皇馬之後最好的表現，他今場比賽沒有失誤，他的攔截乾脆俐落，跑位也非常準確。

這是華利祖今季第四次在西甲出場，《馬卡報》賽後登出「這個華利祖是皇馬需要的中堅」的大標題，該報表示，皇馬不費吹灰之力就贏得比賽勝利，施丹的輪換法則發揮作用，唯一遺憾是拿祖費南迪斯的受傷，而華利祖表現值得稱讚。在這場比賽中，華利祖表現完美無缺，證明自己配得上在皇馬踢球。

今季，這位西班牙U21國家隊成員在傷病、後備席乃至看台上度過。事實上他上次踢西甲已經是去年12月9日的事情了，雖然當時在對西維爾的比賽中表現出色，但之後卻沒再獲得機會。儘管如此，再次上場，他沒有給人欠缺節奏的感覺，在與對方球員卡利里的個人較量中，他全部都獲勝，而皇馬獲得第三球的過程中，他也有參與。

《阿斯報》賽後也稱讚：「雖然除了U21的比賽，他長時間不上場，但華利祖卻沒有受到影響。他能正確完成要求中堅做的所有工作 。他盯人時非常警覺，在與卡利里對抗時佔據全面優勢。他不讓對方轉身，用極強的預判意識控制禁區，在攔截時非常穩定，共有6次攔截，4次解圍。此外他還能阻斷對方的傳球線路，為迪奧補位。」

對於自己表現出色的事實，華利祖賽後表示：「關鍵在於全場比賽我們的注意力都非常集中，我和華拉尼盯人時非常緊湊，踢得不錯。能獲得比賽時間我非常滿意，我也對傷癒後的感覺滿意。我現在已經達到百分百狀態，能享受足球，很高興。」

在拿祖費南迪斯受傷，華利祖本人也表現出色的情況下，接下去他應該能獲得更多的上場時間。華利祖也表示：「施丹的輪換工作做得很好，一些重要球員留在馬德里，我們這些上場的球員證明自己已經做好準備。」

施丹：對皇馬球員表現滿意

皇馬輪休多名主力，但依然輕鬆擊敗拉斯彭馬斯，施丹對球員的表現感到滿意。

他說：「能發揮出這種水平，這永遠不是一件容易的事情。拉斯彭馬斯需要獲得積分，如果他們取得入球，那麼會給我們帶來更多的麻煩。我們今天踢得很出色，尤其我們經歷15天的國際賽期，只有2天時間備戰這場比賽。」

關於拿祖費南迪斯受傷下場，施丹稱：「拿祖費南迪斯的情況很不好，他感到十分不舒服。我希望他的問題不嚴重，這樣他明天能跟我們一起訓練。為了預防，提前將他換下球場。」

施丹不忘稱讚梅開二度的巴爾，「我對他踢球的方式感到高興，到時候看吧，週二的比賽他是否會出場。」

阿根廷慘敗西班牙，為此希古恩遭到粉絲的瘋狂攻擊，施丹也談起這件事情，「現在的事情跟以前完全不同，人們能隨心所欲講任何事情，而且是以匿名的方式。最好的處理方式就是不要去聽這些。這發生在希古恩的身上，也會發生在我的身上。」

「意大利邪星」執法祖馬大戰

【體育】周二由祖雲達斯主場對皇家馬德里的歐聯8強首回合，將由土耳其球證卡基亞執法，那是祖記於2015年決賽不敵巴塞隆拿，以及意大利在去年世盃附不敵瑞典的執法球證。

土耳其籍球證卡基亞（Cuneyt Cakir）已獲歐洲足協安排執法周二的歐聯焦點大戰，現年41歲的卡基亞過去曾4次執法祖雲達斯的比賽，老婦人在該4場比賽分別取得2和2負，而令老婦人最「刻骨銘心」，顯然是2015年決賽以1:3受挫於巴塞隆拿。

卡基亞在這個球季執法過不少大戰，而祖雲達斯陣中多名意大利國腳肯定不會對他陌生，皆因他正是去年世界盃外圍賽附加賽瑞典主場對意大利的執法球證，那場比賽瑞典勝1:0。次回合意軍未能平反敗局，緣盡決賽周。

卡基亞本季所執法的其他大戰，尚有歐聯熱刺3:1勝皇家馬德里、拜仁慕尼黑勝巴黎聖日耳門3:1，以及車路士1:1和巴塞隆拿。他執法尺度頗嚴格，本季截至上月，所執法的比賽已先後出示8面紅牌驅逐球員離場。

達狗又要輸波

踢歐霸

kane stay confirmed
Welcome lewan

入波又點 又咪係輸

睇到好嬲
件阿朗素廢閪黎
打LWB完全SUPPORT唔到世三
下下要世三一打至少兩件
車路士強行留住夏薩特是殘忍的!

打霸氣盃世三應該走啦
但咁既表現買黎真係好?

我要傾

擺撚到明留力踢世界盃
今年係最好時機買

Ali下半場出黎打最前點 淨係做G點同入攝 即刻勁左

如果猩猩無傷

lewan &世三 in

世3無歐聯踢
達囝無歐聯踢

世界盃都冇了

如果達狗無走 今季應該做左英雄

timo >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>lewan

去拜仁學沾屎屈下啲垃圾隊仲好

咁benzema >timo

打包世3+kante

達狗 抵啦

Werner之前睇德國 好撚廢
Werner同利雲真係寧願利雲了

歐霸達

Welcome Michy Batshuayi

Binshitma >>>>>> all

1999？

世三係咪要黎了 無r聯

銀河艦隊再啟航

幾好笑
車區不斷屌世三 j isco
呢面不斷j世三

打歐霸既話ISCO走都唔係去車啦

唔洗加錢 伊換世三點睇

不了

最緊要都係傾 夏殺呢D可有可無LA

Agger
猩猩無傷既話 直頭唔洗諗世三

講真買到傾既話牙禿留低斬下波都OK LA
前題係唔洗比人套現

大陸喱

其實係
打442 朗傾打前 有猩辛機師都夠做

少左條懶西已經夠做

場均入3球不是夢

死心吧

買到傾先算

買世界盃神射手

莫拉達

想睇皇家熱刺
傾猩摩同場

西班牙正選都未必有佢啦

哈梅斯·羅德里奎茲

你望下今日熱打車 幫皇收山

作客祖>主場打下體狗>打祖 西不如出新仔玩下算啦

光頭佬死要面
一樣係出勝利11人

然後三場輸曬

最有希望帶b隊個個已經連名單都入唔到

西媒指拜仁決定買斷占士洛迪古斯

據《馬卡報》的最新報導，因為J.洛的表現十分出色，拜仁高層已經決定，啟動J.洛的優先買斷條款，支付4,200萬歐元，將J.洛買斷。目前，J.洛以租借的身份效力於拜仁，租借時間為2年。

去年夏天，皇馬跟拜仁達成協議，允許J.洛以租借的身份加盟拜仁，為期兩個賽季，為此拜仁支付了1,300萬歐元的租借費。如今，拜仁決定將永久簽下J.洛，換而言之，皇馬將從J.洛的交易里獲得5,500萬歐元的費用。

拜仁已經做出買斷的決定，皇馬也得知拜仁的計劃，雖然他們本可以再等一個賽季實行優先買斷條款。至於J洛賓人，他同意能夠永久轉會拜仁。對這樁交易，他亮起綠燈。

J.洛已經開始在學習德語，他在安聯球場感覺很舒適，今季J.洛貢獻5球助攻11次。雖然賽季初，J.洛適應存在問題，但在軒歷基斯的執教下，J.洛開始嶄露頭角。現在無論是他本人，還是拜仁球會，都希望能夠繼續合作下去。

oh no!

Goodbye & Good luck James

屌你老母光頭佬！！！

賣人/借人都無set回購
屌你老母光頭佬

證明沾屎垃圾

以上兩位已經唔係我地嘅人

James

占屎走我仲會respect佢
達狗？不了

吸煙危害健康

一早起身又見到花迷提供笑料

god of pique唔入黎回應下既 ?

James Rod 又係出面開埋晒柒POST
屌你比小小耐性啦好嗎
佢地基本上身痕定時定候就出公海柒
你又跟撚住一齊柒

Yes ，根本唔需要開POST

阿狗+迷沾
唔say了

巴利還是賓施馬？這不應該被質疑

◆

儘管沒有公開表態，但毫無疑問，施丹的心中已經有了週二晚上在都靈的正選陣容。

週六晚上作客3-0擊敗拉斯彭馬斯的比賽並不會影響他的決定。卡琳·賓施馬自加盟皇馬以來攻入了很多入球，但這個賽季，法國前鋒一直在浪費機會，但這並不會讓施丹感到頭痛。

事實上，賓施馬在與拉斯彭馬斯的比賽中射入的十二碼並不影響上週末的比賽結果，皇馬贏得太輕鬆了。但是，如果在週二的歐聯比賽中球隊沒有將自己的特點發揮出來，那麼情況就會變得糟糕了。

外界對於賓施馬和巴利之間的批評一直非常尖鋭，特別是當球隊在作客比賽時；賓施馬，在過去八場比賽中攻入了兩個十二碼，但在一些大型比賽中的他往往值得信任；另一方面，巴利最近的狀態雖然有些起伏，但似乎已經又一次找到了射球鞋。

對拉斯彭馬斯的比賽，在基斯坦奴·朗拿度缺陣的情況下，巴利將整支球隊背在了肩上，這是施丹此前無法想像的情況。

ching ho ball!!!

拜仁將啟動占士的4200萬轉會條款

◆

在外借拜仁期間，占士·洛迪古斯給德國球會留下了深刻的印象，拜仁慕尼黑的董事們已經決定他們將會啟動哥倫比亞人兩年外借期後的優先購買權。

去年夏天，占士從皇馬外借到拜仁慕尼黑，兩年的租借費用為1300萬歐元。現在他們希望將球員留在德國，這意味著皇馬將會從這比轉會中賺取超過5000萬歐元。

拜仁已經做出了最終決定，皇馬已經意識到了這一點，儘管德甲榜首球隊可以在作出決定前再觀察一年。

占士本人也對這筆轉會開了綠燈，哥倫比亞人已經在開始學習德語，他在安聯球場很開心，本賽季到目前為止他已經有5球進賬，並有11次助攻。

雖然剛開始轉會到拜仁的時候經歷了低迷，但在軒歷基斯的領導下占士如魚得水，球員和球會都希望能將這種關係繼續延續下去。

goodbye jam

thank you and goodbye

天下無不散之筵席

bye迷雲狗

James 開始學德文，已經唔係我地既人了

Neymar to Real Madrid links nothing but hot air, insists Mbappe

Rumours linking Neymar with a move to Real Madrid at the end of this season are "nothing but hot air", according to his Paris Saint-Germain team-mate Kylian Mbappe.

Yes bye for 1 minute

果然係630嘅手足

聽日華拉尼搭邊個

唔知

講番對拉斯個場
細華打得唔錯，以佢年紀黎講幾穩陣
而m lo正正常常
其實唔比多啲時間佢地
班新仔咪keep住怯場

西甲輸鳩梗照出11人 吹咩

通常去到季尾多重要比賽打先出返多啲新仔
記得上年聯賽最尾個幾場全部都係沾伊達高辛打晒

光頭佬最錯嘅係唔識以老帶新
一黎就成隊輪換
衰左就搞到班新仔無信心

細華無咁玻璃根本係可造之材
幾時先肯炒曬班庸醫

掃把另計

除左沾達 其他人都超班

留名光頭佬唔買星

無占達，個西甲比撚左疤狗啦
死力架為反而反

我好心痛。。。。。

比拖帥Ban曬

希望放左占士會補返個差唔多級數嘅Dybala/Hazard

邊條撚屌負皮我！！！

變阿妓喇 淨係玩幻幻

法國人

Welcome lewan

由你講為反而反四隻大字真係寧舍有說服力

佢係用個腦踢波 有d似當年華拉尼
可惜傷患係致命 唔解決依個問題 成就有限

book場 隻揪 打撚到你個力架返敘利亞

洗吾洗甘

屌解牙！！！！

世清二世

死25你又亂講乜野

Me永遠尊敬世清

隻揪都要book場

唔book場係邊打

係公眾地方隻撚犯法架

同埋太瘦削，對住啲高大前鋒好輸蝕

book到場咪笠

以事論事
占達超呢班新仔三班
而且佢地個配合性都好高
奈何佢地級數係正選料
達狗話就話今季差左啲
但其實我覺得關陣容事
係皇馬啲隊友勁啲同埋夾啲
上季表現好好多
占屎係上年皇馬都幾好
光頭佬唔肯用多啲搞到今季咁柒真係自己攞黎
堂堂歐聯衛冕冠軍隊，多線比賽，唔好話板凳深度
你隊波至起碼要有8成正選料先應付到（講緊走得遠）

利申：反占反達

上季走左個幾件最唔想嘅係馬撚

講真呢季咁廢都係因為光頭閪死攬賓周馬

後備：機師

攬機師都叫合理
佢出到黎就算鳩下鳩下，偶爾都會交到功課，就算唔係都好落力跑
條賓周話就話攞黎做波，我屌你老母咩，跑都唔跑都算，餵到埋口啲波都唔識入

Full team

掃把仲在生

嘩屌你後防難得full team

拿大哥無事呀嘛

前半季黑仔到 輪住傷

呀維去討伐光頭啦

施巴有份正牙

30秒